{"type":"FeatureCollection","features":[{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.13937959645, 43.925946863]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Albi", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Toulouse Lautrec", "position": [43.925946863, 2.13937959645], "rne": "0810003N"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.13937959645, 43.925946863]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Albi", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Toulouse Lautrec", "position": [43.925946863, 2.13937959645], "rne": "0810003N"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.16069961044, 43.9191566269]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Albi", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Bellevue", "position": [43.9191566269, 2.16069961044], "rne": "0810005R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.0938703120221, 43.002631819]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Argel\u00e8s-Gazost", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e climatique Climatique Ren\u00e9 Bill\u00e8res", "position": [43.002631819, -0.0938703120221], "rne": "0650001Y"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.0938703120221, 43.002631819]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2021", "localite": "Argel\u00e8s-Gazost", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e climatique Climatique Ren\u00e9 Bill\u00e8res", "position": [43.002631819, -0.0938703120221], "rne": "0650001Y"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.24173950773, 44.5299398368]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Aubin", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel du B\u00e2timent", "position": [44.5299398368, 2.24173950773], "rne": "0120096P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.5723183147337335, 43.62190345494267]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Auch", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole", "position": [43.62190345494267, 0.5723183147337335], "rne": "0320039U"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.590330176526, 43.6306132611]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2021", "localite": "Auch", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Le Garros", "position": [43.6306132611, 0.590330176526], "rne": "0320067Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.153259933438, 43.0630529023]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Bagn\u00e8res-de-Bigorre", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Victor Duruy", "position": [43.0630529023, 0.153259933438], "rne": "0650005C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.59861954062, 42.7921570493]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Edmond Rostand", "position": [42.7921570493, 0.59861954062], "rne": "0311334G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.16733957514, 43.6108716864]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "B\u00e9darieux", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Fernand L\u00e9ger", "position": [43.6108716864, 3.16733957514], "rne": "0340006X"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.16733957514, 43.6108716864]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "B\u00e9darieux", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Fernand L\u00e9ger", "position": [43.6108716864, 3.16733957514], "rne": "0340006X"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.23496053762, 43.341574183]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "B\u00e9ziers", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Moulin", "position": [43.341574183, 3.23496053762], "rne": "0340011C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.37557957412, 43.6533024374]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Blagnac", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Saint Exup\u00e9ry", "position": [43.6533024374, 1.37557957412], "rne": "0312686B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.45505007392, 44.4635432062]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Cahors", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Gaston Monnerville", "position": [44.4635432062, 1.45505007392], "rne": "0460493L"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.43927407211, 44.4499252232]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Cahors", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique des M\u00e9tiers Cl\u00e9ment Marot", "position": [44.4499252232, 1.43927407211], "rne": "0460007H"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.43927407211, 44.4499252232]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Cahors", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Cl\u00e9ment Marot", "position": [44.4499252232, 1.43927407211], "rne": "0460051F"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.45505007392, 44.4635432062]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Cahors", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Gaston Monnerville", "position": [44.4635432062, 1.45505007392], "rne": "0460493L"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.02665025419, 42.702365358]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Canet-en-Roussillon", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Rosa Luxemburg", "position": [42.702365358, 3.02665025419], "rne": "0660856X"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.37127999873, 43.2141729679]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Carcassonne", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jules Fil", "position": [43.2141729679, 2.37127999873], "rne": "0110007Y"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.34610956966, 43.2223162974]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Carcassonne", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Paul Sabatier", "position": [43.2223162974, 2.34610956966], "rne": "0110004V"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.34109986391, 43.2280069456]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Carcassonne", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Charles Cros", "position": [43.2280069456, 2.34109986391], "rne": "0110823K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.958891, 43.3195391]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Castelnaudary", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Fran\u00e7ois Andr\u00e9ossy", "position": [43.3195391, 1.958891], "rne": "0110013E"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.9389805227886023, 43.302735856809875]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Castelnaudary", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole Pierre Paul Riquet", "position": [43.302735856809875, 1.9389805227886023], "rne": "0110677B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.9389805227886023, 43.302735856809875]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Castelnaudary", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole Pierre Paul Riquet", "position": [43.302735856809875, 1.9389805227886023], "rne": "0110677B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.94886950416, 43.3173394011]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2021", "localite": "Castelnaudary", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Germaine Tillion", "position": [43.3173394011, 1.94886950416], "rne": "0110012D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.93897945669, 43.3027268906]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Castelnaudary", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole de Castelnaudary", "position": [43.3027268906, 1.93897945669], "rne": "0110677B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.91989057062, 43.6489487886]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Castelnau-le-Lez", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Pompidou", "position": [43.6489487886, 3.91989057062], "rne": "0341921D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.91989057062, 43.6489487886]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Castelnau-le-Lez", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Pompidou", "position": [43.6489487886, 3.91989057062], "rne": "0341921D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.25945350827, 43.6262053927]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2021", "localite": "Castres", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Borde Basse", "position": [43.6262053927, 2.25945350827], "rne": "0810959C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.75355995201, 42.4848304468]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "C\u00e9ret", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent D\u00e9odat de S\u00e9verac", "position": [42.4848304468, 2.75355995201], "rne": "0660004W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.75355995201, 42.4848304468]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "C\u00e9ret", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent D\u00e9odat de S\u00e9verac", "position": [42.4848304468, 2.75355995201], "rne": "0660004W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.75355995201, 42.4848304468]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "C\u00e9ret", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent D\u00e9odat de S\u00e9verac", "position": [42.4848304468, 2.75355995201], "rne": "0660004W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.43196950024, 43.6261906228]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2021", "localite": "Clermont-l'H\u00e9rault", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ren\u00e9 Gosse", "position": [43.6261906228, 3.43196950024], "rne": "0340023R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.374100174465, 43.9621349441]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Condom", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Bossuet", "position": [43.9621349441, 0.374100174465], "rne": "0320009L"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.25510025861, 44.5682978671]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Decazeville", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent la D\u00e9couverte", "position": [44.5682978671, 2.25510025861], "rne": "0120006S"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.0274603131, 44.6088987897]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Figeac", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique des M\u00e9tiers Champollion", "position": [44.6088987897, 2.0274603131], "rne": "0460010L"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.02732948373, 44.6082998232]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Figeac", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Champollion", "position": [44.6082998232, 2.02732948373], "rne": "0460032K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.6049297132, 42.9619671209]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Foix", "departement": "009", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Gabriel Faur\u00e9", "position": [42.9619671209, 1.6049297132], "rne": "0090002D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.2075304596, 43.528554156]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Fonsorbes", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Cl\u00e9mence Royer", "position": [43.528554156, 1.2075304596], "rne": "0312754A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.37736967968, 44.731605075]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Gourdon", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9o Ferr\u00e9", "position": [44.731605075, 1.37736967968], "rne": "0460013P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.223055555555556, 44.4296667]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "La Canourgue", "departement": "048", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole Louis Pasteur Agricole Louis Pasteur", "position": [44.4296667, 3.223055555555556], "rne": "0480657D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.386690372778, 43.1267811543]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Lannemezan", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Michelet", "position": [43.1267811543, 0.386690372778], "rne": "0650012K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.443361111111111, 44.3754167]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Le Montat", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Cahors", "position": [44.3754167, 1.443361111111111], "rne": "0460661U"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.443361111111111, 44.3754167]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Le Montat", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Cahors", "position": [44.3754167, 1.443361111111111], "rne": "0460661U"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.60113045243, 43.9896196067]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Le Vigan", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Andr\u00e9 Chamson", "position": [43.9896196067, 3.60113045243], "rne": "0300052U"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2194301731, 43.0508087482]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Limoux", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jacques Ruffi\u00e9", "position": [43.0508087482, 2.2194301731], "rne": "0110019L"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.08492003203, 43.6128620627]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "L'Isle-Jourdain", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Joseph Saverne", "position": [43.6128620627, 1.08492003203], "rne": "0320036R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.31485059789, 43.7309746362]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2017", "localite": "Lod\u00e8ve", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Joseph Vallot", "position": [43.7309746362, 3.31485059789], "rne": "0340028W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.13696988813, 43.6901690695]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Lunel", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Victor Hugo", "position": [43.6901690695, 4.13696988813], "rne": "0342090M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.38029004649, 43.502112181]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Mazamet", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Mar\u00e9chal Soult", "position": [43.502112181, 2.38029004649], "rne": "0810033W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.50813007903, 44.5211784702]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Mende", "departement": "048", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Chaptal", "position": [44.5211784702, 3.50813007903], "rne": "0480007X"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.30962979202, 43.7858269439]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Milhaud", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Genevi\u00e8ve de Gaulle Anthonioz", "position": [43.7858269439, 4.30962979202], "rne": "0301654K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.05575839402, 44.0900876684]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Millau", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Jean Vigo", "position": [44.0900876684, 3.05575839402], "rne": "0120014A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.05459016564, 44.0920269362]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Millau", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Vigo", "position": [44.0920269362, 3.05459016564], "rne": "0120012Y"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.09296977915, 44.1045659889]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "Moissac", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Fran\u00e7ois Mitterrand", "position": [44.1045659889, 1.09296977915], "rne": "0820016X"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.56522950126, 44.1731024258]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Monteils", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Claude Nougaro", "position": [44.1731024258, 1.56522950126], "rne": "0820883P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.83258051585, 43.6229146115]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Lyc\u00e9e L\u00e9onard de Vinci", "position": [43.6229146115, 3.83258051585], "rne": "0341385W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.88470980317, 43.6120782561]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Joffre", "position": [43.6120782561, 3.88470980317], "rne": "0340038G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.873020613, 43.6026634567]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Georges Cl\u00e9menceau", "position": [43.6026634567, 3.873020613], "rne": "0340039H"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.89088020406, 43.6116328222]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Mermoz", "position": [43.6116328222, 3.89088020406], "rne": "0340042L"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.00219016219, 43.1775350538]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2018", "localite": "Narbonne", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Docteur Lacroix", "position": [43.1775350538, 3.00219016219], "rne": "0110022P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0194500406, 43.1895828012]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Narbonne", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Louise Michel", "position": [43.1895828012, 3.0194500406], "rne": "0110023R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0194500406, 43.1895828012]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Narbonne", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Louise Michel", "position": [43.1895828012, 3.0194500406], "rne": "0110023R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.35598988666, 43.8275977699]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Dhuoda", "position": [43.8275977699, 4.35598988666], "rne": "0300026R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.33025974761, 43.8194463251]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2017", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Jules Raimu", "position": [43.8194463251, 4.33025974761], "rne": "0301270T"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.35724947326, 43.8353556886]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alphonse Daudet", "position": [43.8353556886, 4.35724947326], "rne": "0300021K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.32827956241, 43.819444363]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Gaston Darboux", "position": [43.819444363, 4.32827956241], "rne": "0300057Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.643413, 43.123536]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Pamiers", "departement": "009", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole Epla de Pamiers", "position": [43.123536, 1.643413], "rne": "0090022A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.62378024128, 43.1170746222]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Pamiers", "departement": "009", "nom_etablissement": "\u00c9tablissement r\u00e9gional d'enseignement adapt\u00e9 Guy Villeroux", "position": [43.1170746222, 1.62378024128], "rne": "0090481Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.88617943594, 42.7175723734]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2017", "localite": "Perpignan", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Aristide Maillol", "position": [42.7175723734, 2.88617943594], "rne": "0660809W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.90618041918, 42.6773858181]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Perpignan", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel L\u00e9on Blum", "position": [42.6773858181, 2.90618041918], "rne": "0660520G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.92661960371, 42.6966809866]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2019", "localite": "Perpignan", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Pablo Picasso", "position": [42.6966809866, 2.92661960371], "rne": "0660014G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.41627013008, 43.4578628983]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2017", "localite": "P\u00e9zenas", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Moulin", "position": [43.4578628983, 3.41627013008], "rne": "0340059E"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.41627013008, 43.4578628983]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "P\u00e9zenas", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Moulin", "position": [43.4578628983, 3.41627013008], "rne": "0340059E"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.28315061317, 43.6076538704]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2021", "localite": "Pibrac", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Nelson Mand\u00e9la", "position": [43.6076538704, 1.28315061317], "rne": "0312938A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.38849040142, 43.4776456418]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Pins-Justaret", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Pierre Vernant", "position": [43.4776456418, 1.38849040142], "rne": "0312744P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.38849040142, 43.4776456418]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Pins-Justaret", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Pierre Vernant", "position": [43.4776456418, 1.38849040142], "rne": "0312744P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1800003043, 42.8752978492]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Quillan", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel \u00c9douard Herriot", "position": [42.8752978492, 2.1800003043], "rne": "0110027V"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.00555736632, 43.4513534847]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Revel", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel des M\u00e9tiers d'Art du Bois", "position": [43.4513534847, 2.00555736632], "rne": "0310088C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.871154, 42.76597]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Rivesaltes", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Rivesaltes", "position": [42.76597, 2.871154], "rne": "0660039J"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.87024940799, 42.7654243461]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Rivesaltes", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel de Rivesaltes", "position": [42.7654243461, 2.87024940799], "rne": "0660039J"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.57599034145, 44.3493824707]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Rodez", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole de Rodez la Roque", "position": [44.3493824707, 2.57599034145], "rne": "0120937D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.440009, 43.830858]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Rodilhan", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e ens g\u00e9n\u00e9ral technologique professionnel agricole et Professionnel Agricole Marie Durand", "position": [43.830858, 4.440009], "rne": "0300139N"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.44101991496, 43.8305027049]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Rodilhan", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e ens g\u00e9n\u00e9ral technologique professionnel agricole et Professionnel Agricole de Rodilhan", "position": [43.8305027049, 4.44101991496], "rne": "0300139N"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.89582196201, 43.9496673777]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Saint-Affrique", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Jean Jaur\u00e8s", "position": [43.9496673777, 2.89582196201], "rne": "0120025M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.89232951766, 44.8579434483]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Jean Lur\u00e7at", "position": [44.8579434483, 1.89232951766], "rne": "0460026D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.89232951766, 44.8579434483]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Jean Lur\u00e7at", "position": [44.8579434483, 1.89232951766], "rne": "0460026D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.83328961912, 43.7108654757]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Saint-Cl\u00e9ment-de-Rivi\u00e8re", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Jean Jaur\u00e8s", "position": [43.7108654757, 3.83328961912], "rne": "0342066L"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.54871125711, 43.5398419938]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Saint-Orens-de-Gameville", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre Paul Riquet", "position": [43.5398419938, 1.54871125711], "rne": "0312289V"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.54871125711, 43.5398419938]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Saint-Orens-de-Gameville", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre Paul Riquet", "position": [43.5398419938, 1.54871125711], "rne": "0312289V"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.28458054667, 43.263181338]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "S\u00e9rignan", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Marc Bloch", "position": [43.263181338, 3.28458054667], "rne": "0342091N"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.66671052437, 43.3962447797]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "S\u00e8te", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ir\u00e8ne et Fr\u00e9d\u00e9ric Joliot Curie", "position": [43.3962447797, 3.66671052437], "rne": "0340076Y"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.66635038047, 43.3957215927]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "S\u00e8te", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Ir\u00e8ne et Fr\u00e9d\u00e9ric Joliot Curie", "position": [43.3957215927, 3.66635038047], "rne": "0340088L"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.69198953669, 43.4014167183]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "S\u00e8te", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Paul Val\u00e9ry", "position": [43.4014167183, 3.69198953669], "rne": "0340075X"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.66671052437, 43.3962447797]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2021", "localite": "S\u00e8te", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ir\u00e8ne et Fr\u00e9d\u00e9ric Joliot Curie", "position": [43.3962447797, 3.66671052437], "rne": "0340076Y"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.66635038047, 43.3957215927]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2021", "localite": "S\u00e8te", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Ir\u00e8ne et Fr\u00e9d\u00e9ric Joliot Curie", "position": [43.3957215927, 3.66635038047], "rne": "0340088L"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4706205193, 44.8954986436]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Souillac", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel H\u00f4telier Quercy P\u00e9rigord", "position": [44.8954986436, 1.4706205193], "rne": "0460529A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4706205193, 44.8954986436]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Souillac", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel H\u00f4telier Quercy P\u00e9rigord", "position": [44.8954986436, 1.4706205193], "rne": "0460529A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.071970512389, 43.2337579174]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Tarbes", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Th\u00e9ophile Gautier", "position": [43.2337579174, 0.071970512389], "rne": "0650025Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0626595330776, 43.2302068366]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Tarbes", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Jean Dupuy", "position": [43.2302068366, 0.0626595330776], "rne": "0650041S"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0568605003171, 43.2283178987]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Tarbes", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Lautreamont", "position": [43.2283178987, 0.0568605003171], "rne": "0650874X"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0644596412815, 43.2388881701]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Tarbes", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Reffye", "position": [43.2388881701, 0.0644596412815], "rne": "0650029D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0626595330776, 43.2302068366]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Tarbes", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Jean Dupuy", "position": [43.2302068366, 0.0626595330776], "rne": "0650041S"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0568605003171, 43.2283178987]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Tarbes", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Lautreamont", "position": [43.2283178987, 0.0568605003171], "rne": "0650874X"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.44015057728, 43.6086892744]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Saint Sernin", "position": [43.6086892744, 1.44015057728], "rne": "0310041B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.44172969329, 43.609646975]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ozenne", "position": [43.609646975, 1.44172969329], "rne": "0310047H"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.42645980489, 43.5891404207]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent D\u00e9odat de S\u00e9verac", "position": [43.5891404207, 1.42645980489], "rne": "0310044E"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.42869981778, 43.6295562041]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Roland Garros", "position": [43.6295562041, 1.42869981778], "rne": "0310052N"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.46811944555, 43.5558855866]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Ren\u00e9e Bonnet", "position": [43.5558855866, 1.46811944555], "rne": "0310054R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.39781012313, 43.5849184524]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel du Mirail", "position": [43.5849184524, 1.39781012313], "rne": "0311324W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.44212044299, 43.6268191285]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Toulouse Lautrec", "position": [43.6268191285, 1.44212044299], "rne": "0311586F"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.45974974113, 43.5590248285]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Bellevue", "position": [43.5590248285, 1.45974974113], "rne": "0310038Y"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.40485995899, 43.5979507881]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers de l'H\u00f4tellerie", "position": [43.5979507881, 1.40485995899], "rne": "0310046G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.45208006422, 43.5873901144]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Guynemer", "position": [43.5873901144, 1.45208006422], "rne": "0310051M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.46811944555, 43.5558855866]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Ren\u00e9e Bonnet", "position": [43.5558855866, 1.46811944555], "rne": "0310054R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.45491966936, 43.6058953911]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Gabriel P\u00e9ri", "position": [43.6058953911, 1.45491966936], "rne": "0310056T"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.44212044299, 43.6268191285]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Toulouse Lautrec", "position": [43.6268191285, 1.44212044299], "rne": "0311586F"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.42207491544, 44.0162171007]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "Uz\u00e8s", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Charles Gide", "position": [44.0162171007, 4.42207491544], "rne": "0300046M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4210093918, 44.0141048041]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Uz\u00e8s", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Georges Guynemer", "position": [44.0141048041, 4.4210093918], "rne": "0300047N"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.056319712331, 43.3887579296]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Vic-en-Bigorre", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Pierre Mend\u00e8s France", "position": [43.3887579296, 0.056319712331], "rne": "0650038N"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.03712054664, 44.3552534545]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Villefranche-de-Rouergue", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Raymond Savignac", "position": [44.3552534545, 2.03712054664], "rne": "0121157T"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.48305956456, 43.3000701903]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Agde", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Auguste Loubati\u00e8res", "position": [43.3000701903, 3.48305956456], "rne": "0340002T"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.13937959645, 43.925946863]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Albi", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Toulouse Lautrec", "position": [43.925946863, 2.13937959645], "rne": "0810003N"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.16069961044, 43.9191566269]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Albi", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Bellevue", "position": [43.9191566269, 2.16069961044], "rne": "0810005R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.07498948252, 44.1300769158]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Al\u00e8s", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Jean Baptiste Dumas", "position": [44.1300769158, 4.07498948252], "rne": "0300002P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.0938703120221, 43.002631819]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Argel\u00e8s-Gazost", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e climatique Climatique Ren\u00e9 Bill\u00e8res", "position": [43.002631819, -0.0938703120221], "rne": "0650001Y"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.00579015568, 42.5655105974]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Argel\u00e8s-sur-Mer", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Christian Bourquin", "position": [42.5655105974, 3.00579015568], "rne": "0660924W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.00579015568, 42.5655105974]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Argel\u00e8s-sur-Mer", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Christian Bourquin", "position": [42.5655105974, 3.00579015568], "rne": "0660924W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.5723183147337335, 43.62190345494267]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Auch", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole", "position": [43.62190345494267, 0.5723183147337335], "rne": "0320039U"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.577750488662, 43.6538282674]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2018", "localite": "Auch", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pardailhan", "position": [43.6538282674, 0.577750488662], "rne": "0320002D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.590330176526, 43.6306132611]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Auch", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Le Garros", "position": [43.6306132611, 0.590330176526], "rne": "0320067Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.577750488662, 43.6538282674]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2019", "localite": "Auch", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pardailhan", "position": [43.6538282674, 0.577750488662], "rne": "0320002D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.590330176526, 43.6306132611]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Auch", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Le Garros", "position": [43.6306132611, 0.590330176526], "rne": "0320067Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.572310544165, 43.6219114239]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Auch", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole d'Auch", "position": [43.6219114239, 0.572310544165], "rne": "0320039U"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.578259928462, 43.6535380428]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2021", "localite": "Auch", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Pardailhan", "position": [43.6535380428, 0.578259928462], "rne": "0320040V"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0851603398894, 43.2453359939]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Aureilhan", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Sixte Vignon", "position": [43.2453359939, 0.0851603398894], "rne": "0650028C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.61178004196, 44.1638024321]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Albert Einstein", "position": [44.1638024321, 4.61178004196], "rne": "0300950V"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.61178004196, 44.1638024321]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Albert Einstein", "position": [44.1638024321, 4.61178004196], "rne": "0300950V"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.977210268058, 43.8769993582]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Beaumont-de-Lomagne", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel des M\u00e9tiers du B\u00e2timent et de la Topographie", "position": [43.8769993582, 0.977210268058], "rne": "0820001F"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.1544003622, 43.6104634486]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2017", "localite": "B\u00e9darieux", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Ferdinand Fabre", "position": [43.6104634486, 3.1544003622], "rne": "0340005W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.1544003622, 43.6104634486]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "B\u00e9darieux", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Ferdinand Fabre", "position": [43.6104634486, 3.1544003622], "rne": "0340005W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.23496053762, 43.341574183]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "B\u00e9ziers", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Moulin", "position": [43.341574183, 3.23496053762], "rne": "0340011C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.233909559, 43.3492617569]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "B\u00e9ziers", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Jean Mermoz", "position": [43.3492617569, 3.233909559], "rne": "0340012D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.20965056774, 43.3433939023]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "B\u00e9ziers", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri IV", "position": [43.3433939023, 3.20965056774], "rne": "0340009A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.02665025419, 42.702365358]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "Canet-en-Roussillon", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Rosa Luxemburg", "position": [42.702365358, 3.02665025419], "rne": "0660856X"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3549407165561864, 43.19726073310008]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Carcassonne", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole Charlemagne", "position": [43.19726073310008, 2.3549407165561864], "rne": "0110669T"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.14076962798, 44.049078435]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Carmaux", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Jaur\u00e8s", "position": [44.049078435, 2.14076962798], "rne": "0810012Y"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.14076962798, 44.049078435]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Carmaux", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Jaur\u00e8s", "position": [44.049078435, 2.14076962798], "rne": "0810012Y"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.12059055212, 44.031367027]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Castelsarrasin", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean de Prades", "position": [44.031367027, 1.12059055212], "rne": "0820004J"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.12059055212, 44.031367027]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Castelsarrasin", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean de Prades", "position": [44.031367027, 1.12059055212], "rne": "0820004J"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.23629971146, 43.5959446493]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Castres", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Le Sidobre", "position": [43.5959446493, 2.23629971146], "rne": "0810016C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.25945350827, 43.6262053927]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Castres", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Borde Basse", "position": [43.6262053927, 2.25945350827], "rne": "0810959C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.23629971146, 43.5959446493]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Castres", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Le Sidobre", "position": [43.5959446493, 2.23629971146], "rne": "0810016C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2347406107, 43.6024716659]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Castres", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Anne Veaute", "position": [43.6024716659, 2.2347406107], "rne": "0810018E"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.07745254091, 43.2097472528]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Caz\u00e8res", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Martin Malvy", "position": [43.2097472528, 1.07745254091], "rne": "0312995M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.43196950024, 43.6261906228]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2018", "localite": "Clermont-l'H\u00e9rault", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ren\u00e9 Gosse", "position": [43.6261906228, 3.43196950024], "rne": "0340023R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.30821054004, 43.6159163683]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Colomiers", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique International Victor Hugo", "position": [43.6159163683, 1.30821054004], "rne": "0312093G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.48305956456, 43.3000701903]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Agde", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Auguste Loubati\u00e8res", "position": [43.3000701903, 3.48305956456], "rne": "0340002T"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.0274603131, 44.6088987897]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Figeac", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique des M\u00e9tiers Champollion", "position": [44.6088987897, 2.0274603131], "rne": "0460010L"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.16069961044, 43.9191566269]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Albi", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Bellevue", "position": [43.9191566269, 2.16069961044], "rne": "0810005R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.02732948373, 44.6082998232]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Figeac", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Champollion", "position": [44.6082998232, 2.02732948373], "rne": "0460032K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1017936829450465, 43.91942160700829]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Albi", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole - EPLA d'Albi Agricole Epla d'Albi", "position": [43.91942160700829, 2.1017936829450465], "rne": "0810121S"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.0288178067268925, 44.572952899774066]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Figeac", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole de Figeac", "position": [44.572952899774066, 2.0288178067268925], "rne": "0460490H"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1017936829450465, 43.91942160700829]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Albi", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole - EPLA d'Albi Agricole Epla d'Albi", "position": [43.91942160700829, 2.1017936829450465], "rne": "0810121S"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.0274603131, 44.6088987897]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Figeac", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique des M\u00e9tiers Champollion", "position": [44.6088987897, 2.0274603131], "rne": "0460010L"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.13937959645, 43.925946863]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Albi", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Toulouse Lautrec", "position": [43.925946863, 2.13937959645], "rne": "0810003N"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.2075304596, 43.528554156]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "Fonsorbes", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Cl\u00e9mence Royer", "position": [43.528554156, 1.2075304596], "rne": "0312754A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.15075998953, 43.9310426514]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Albi", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Louis Rascol", "position": [43.9310426514, 2.15075998953], "rne": "0810004P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.2075304596, 43.528554156]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Fonsorbes", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Cl\u00e9mence Royer", "position": [43.528554156, 1.2075304596], "rne": "0312754A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1018001201, 43.9194082007]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Albi", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e ens g\u00e9n\u00e9ral technologique professionnel agricole et Professionnel Agricole d'Albi", "position": [43.9194082007, 2.1018001201], "rne": "0810121S"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.90047971624, 43.9034934707]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Gaillac", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Victor Hugo", "position": [43.9034934707, 1.90047971624], "rne": "0810023K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.00579015568, 42.5655105974]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Argel\u00e8s-sur-Mer", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Christian Bourquin", "position": [42.5655105974, 3.00579015568], "rne": "0660924W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.90047971624, 43.9034934707]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Gaillac", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Victor Hugo", "position": [43.9034934707, 1.90047971624], "rne": "0810023K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.5723183147337335, 43.62190345494267]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Auch", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole", "position": [43.62190345494267, 0.5723183147337335], "rne": "0320039U"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.99608948763, 43.7653960604]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Graulhet", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Docteur Cl\u00e9ment de Pemille", "position": [43.7653960604, 1.99608948763], "rne": "0810995S"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0851603398894, 43.2453359939]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Aureilhan", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Sixte Vignon", "position": [43.2453359939, 0.0851603398894], "rne": "0650028C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.386690372778, 43.1267811543]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Lannemezan", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Michelet", "position": [43.1267811543, 0.386690372778], "rne": "0650012K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.61178004196, 44.1638024321]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Albert Einstein", "position": [44.1638024321, 4.61178004196], "rne": "0300950V"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8209165, 43.6993476]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Lavaur", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Lavaur", "position": [43.6993476, 1.8209165], "rne": "0810578N"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.23496053762, 43.341574183]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "B\u00e9ziers", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Moulin", "position": [43.341574183, 3.23496053762], "rne": "0340011C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.82042999045, 43.699565241]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Lavaur", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Las Cases", "position": [43.699565241, 1.82042999045], "rne": "0810030T"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.23496053762, 43.341574183]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "B\u00e9ziers", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Moulin", "position": [43.341574183, 3.23496053762], "rne": "0340011C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8651494127, 43.695060623]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Lavaur", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel de Lavaur", "position": [43.695060623, 1.8651494127], "rne": "0810578N"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.233909559, 43.3492617569]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "B\u00e9ziers", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Jean Mermoz", "position": [43.3492617569, 3.233909559], "rne": "0340012D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.84102035978, 42.9210527456]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Lavelanet", "departement": "009", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Joseph Marie Jacquard", "position": [42.9210527456, 1.84102035978], "rne": "0090006H"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.45505007392, 44.4635432062]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Cahors", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Gaston Monnerville", "position": [44.4635432062, 1.45505007392], "rne": "0460493L"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.629310333132, 43.9309034481]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "Lectoure", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Mar\u00e9chal Lannes", "position": [43.9309034481, 0.629310333132], "rne": "0320015T"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.43927407211, 44.4499252232]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Cahors", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique des M\u00e9tiers Cl\u00e9ment Marot", "position": [44.4499252232, 1.43927407211], "rne": "0460007H"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.629310333132, 43.9309034481]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Lectoure", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Mar\u00e9chal Lannes", "position": [43.9309034481, 0.629310333132], "rne": "0320015T"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.43927407211, 44.4499252232]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Cahors", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Cl\u00e9ment Marot", "position": [44.4499252232, 1.43927407211], "rne": "0460051F"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.75881965271, 43.1817404504]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent \u00c9rnest Ferroul", "position": [43.1817404504, 2.75881965271], "rne": "0111048E"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.02665025419, 42.702365358]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Canet-en-Roussillon", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Rosa Luxemburg", "position": [42.702365358, 3.02665025419], "rne": "0660856X"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2194301731, 43.0508087482]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Limoux", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jacques Ruffi\u00e9", "position": [43.0508087482, 2.2194301731], "rne": "0110019L"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.37127999873, 43.2141729679]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Carcassonne", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jules Fil", "position": [43.2141729679, 2.37127999873], "rne": "0110007Y"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.08492003203, 43.6128620627]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "L'Isle-Jourdain", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Joseph Saverne", "position": [43.6128620627, 1.08492003203], "rne": "0320036R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.37127999873, 43.2141729679]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Carcassonne", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jules Fil", "position": [43.2141729679, 2.37127999873], "rne": "0110007Y"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.0250796215339, 43.1069857495]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Lourdes", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique la Serre de Sarsan", "position": [43.1069857495, -0.0250796215339], "rne": "0650040R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.37127999873, 43.2141729679]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Carcassonne", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jules Fil", "position": [43.2141729679, 2.37127999873], "rne": "0110007Y"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.0488904495107, 43.0899003529]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Lourdes", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel de l'Arrouza", "position": [43.0899003529, -0.0488904495107], "rne": "0650014M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4846115112304688, 43.535064697265625]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Castanet-Tolosan", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Legta de Toulouse Auzeville", "position": [43.535064697265625, 1.4846115112304688], "rne": "0311262D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.13696988813, 43.6901690695]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Lunel", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Victor Hugo", "position": [43.6901690695, 4.13696988813], "rne": "0342090M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4846115112304688, 43.535064697265625]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "Castanet-Tolosan", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Legta de Toulouse Auzeville", "position": [43.535064697265625, 1.4846115112304688], "rne": "0311262D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.12241051571, 43.6709371975]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Lunel", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Louis Feuillade", "position": [43.6709371975, 4.12241051571], "rne": "0340030Y"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.9389805227886023, 43.302735856809875]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Castelnaudary", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole Pierre Paul Riquet", "position": [43.302735856809875, 1.9389805227886023], "rne": "0110677B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.13696988813, 43.6901690695]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Lunel", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Victor Hugo", "position": [43.6901690695, 4.13696988813], "rne": "0342090M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.94886950416, 43.3173394011]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Castelnaudary", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Germaine Tillion", "position": [43.3173394011, 1.94886950416], "rne": "0110012D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3807897578, 43.5018496145]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Mazamet", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Marie Antoinette Riess", "position": [43.5018496145, 2.3807897578], "rne": "0811324Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.91989057062, 43.6489487886]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Castelnau-le-Lez", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Pompidou", "position": [43.6489487886, 3.91989057062], "rne": "0341921D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.38029004649, 43.502112181]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Mazamet", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Mar\u00e9chal Soult", "position": [43.502112181, 2.38029004649], "rne": "0810033W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2347406107, 43.6024716659]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Castres", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Anne Veaute", "position": [43.6024716659, 2.2347406107], "rne": "0810018E"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3807897578, 43.5018496145]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Mazamet", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Marie Antoinette Riess", "position": [43.5018496145, 2.3807897578], "rne": "0811324Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.43196950024, 43.6261906228]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2017", "localite": "Clermont-l'H\u00e9rault", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ren\u00e9 Gosse", "position": [43.6261906228, 3.43196950024], "rne": "0340023R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.47842986926, 44.5251660441]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Mende", "departement": "048", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique \u00c9mile Peytavin", "position": [44.5251660441, 3.47842986926], "rne": "0480009Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.30821054004, 43.6159163683]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Colomiers", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique International Victor Hugo", "position": [43.6159163683, 1.30821054004], "rne": "0312093G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.47842986926, 44.5251660441]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Mende", "departement": "048", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique \u00c9mile Peytavin", "position": [44.5251660441, 3.47842986926], "rne": "0480009Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.35218971828, 43.5302480144]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Cugnaux", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri Matisse", "position": [43.5302480144, 1.35218971828], "rne": "0312290W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.47842986926, 44.5251660441]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Mende", "departement": "048", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique \u00c9mile Peytavin", "position": [44.5251660441, 3.47842986926], "rne": "0480009Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.25510025861, 44.5682978671]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Decazeville", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent la D\u00e9couverte", "position": [44.5682978671, 2.25510025861], "rne": "0120006S"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.47927005964, 44.5249679469]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Mende", "departement": "048", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Emil", "position": [44.5249679469, 3.47927005964], "rne": "0480019K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.25510025861, 44.5682978671]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Decazeville", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent la D\u00e9couverte", "position": [44.5682978671, 2.25510025861], "rne": "0120006S"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.30962979202, 43.7858269439]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2017", "localite": "Milhaud", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Genevi\u00e8ve de Gaulle Anthonioz", "position": [43.7858269439, 4.30962979202], "rne": "0301654K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.25510025861, 44.5682978671]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Decazeville", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent la D\u00e9couverte", "position": [44.5682978671, 2.25510025861], "rne": "0120006S"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.30962979202, 43.7858269439]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "Milhaud", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Genevi\u00e8ve de Gaulle Anthonioz", "position": [43.7858269439, 4.30962979202], "rne": "0301654K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.0288178067268925, 44.572952899774066]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Figeac", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole de Figeac", "position": [44.572952899774066, 2.0288178067268925], "rne": "0460490H"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.30962979202, 43.7858269439]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Milhaud", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Genevi\u00e8ve de Gaulle Anthonioz", "position": [43.7858269439, 4.30962979202], "rne": "0301654K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.6049297132, 42.9619671209]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Foix", "departement": "009", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Gabriel Faur\u00e9", "position": [42.9619671209, 1.6049297132], "rne": "0090002D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.05575839402, 44.0900876684]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Millau", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Jean Vigo", "position": [44.0900876684, 3.05575839402], "rne": "0120014A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.90047971624, 43.9034934707]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Gaillac", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Victor Hugo", "position": [43.9034934707, 1.90047971624], "rne": "0810023K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.401851, 43.530172]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2018", "localite": "Mirande", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Mirande", "position": [43.530172, 0.401851], "rne": "0320557G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.90047971624, 43.9034934707]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Gaillac", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Victor Hugo", "position": [43.9034934707, 1.90047971624], "rne": "0810023K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.09296977915, 44.1045659889]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Moissac", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Fran\u00e7ois Mitterrand", "position": [44.1045659889, 1.09296977915], "rne": "0820016X"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.55317382315, 43.6491911866]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2021", "localite": "Gignac", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Simone Veil", "position": [43.6491911866, 3.55317382315], "rne": "0342436N"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.36266992623, 44.0142380592]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Montauban", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Michelet", "position": [44.0142380592, 1.36266992623], "rne": "0820020B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.583750202386, 43.0767218792]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Gourdan-Polignan", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Paul Mathou", "position": [43.0767218792, 0.583750202386], "rne": "0310017A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.36862009138, 44.014317048]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Montauban", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Bourdelle", "position": [44.014317048, 1.36862009138], "rne": "0820032P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.583750202386, 43.0767218792]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Gourdan-Polignan", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Paul Mathou", "position": [43.0767218792, 0.583750202386], "rne": "0310017A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.862756, 43.64594]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Legta de l'H\u00e9rault", "position": [43.64594, 3.862756], "rne": "0340128E"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.22352980287, 44.4300438244]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "La Canourgue", "departement": "048", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e ens g\u00e9n\u00e9ral technologique professionnel agricole et Professionnel Agricole de la Canourgue", "position": [44.4300438244, 3.22352980287], "rne": "0480657D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.873020613, 43.6026634567]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Georges Cl\u00e9menceau", "position": [43.6026634567, 3.873020613], "rne": "0340039H"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.93126992944, 43.5862763487]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2017", "localite": "Lattes", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Fran\u00e7ois Champollion", "position": [43.5862763487, 3.93126992944], "rne": "0341794R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8479700774, 43.6117160758]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2017", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jules Guesde", "position": [43.6117160758, 3.8479700774], "rne": "0340040J"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.93126992944, 43.5862763487]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2018", "localite": "Lattes", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Fran\u00e7ois Champollion", "position": [43.5862763487, 3.93126992944], "rne": "0341794R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.91826025291, 43.5976816426]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2017", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Pierre Mend\u00e8s France", "position": [43.5976816426, 3.91826025291], "rne": "0340043M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.93126992944, 43.5862763487]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2019", "localite": "Lattes", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Fran\u00e7ois Champollion", "position": [43.5862763487, 3.93126992944], "rne": "0341794R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.91206971476, 43.6049332853]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Georges Fr\u00eache", "position": [43.6049332853, 3.91206971476], "rne": "0342225J"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8209165, 43.6993476]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Lavaur", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Lavaur", "position": [43.6993476, 1.8209165], "rne": "0810578N"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.88470980317, 43.6120782561]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Joffre", "position": [43.6120782561, 3.88470980317], "rne": "0340038G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.84102035978, 42.9210527456]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Lavelanet", "departement": "009", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Joseph Marie Jacquard", "position": [42.9210527456, 1.84102035978], "rne": "0090006H"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.89088020406, 43.6116328222]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Mermoz", "position": [43.6116328222, 3.89088020406], "rne": "0340042L"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.443361111111111, 44.3754167]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Le Montat", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Cahors", "position": [44.3754167, 1.443361111111111], "rne": "0460661U"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.84160977179, 43.606075055]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Jules Ferry", "position": [43.606075055, 3.84160977179], "rne": "0340045P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.44202951633, 44.3777816975]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Le Montat", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel de Cahors Le Montat", "position": [44.3777816975, 1.44202951633], "rne": "0460661U"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.91206971476, 43.6049332853]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Georges Fr\u00eache", "position": [43.6049332853, 3.91206971476], "rne": "0342225J"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.0250796215339, 43.1069857495]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Lourdes", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique la Serre de Sarsan", "position": [43.1069857495, -0.0250796215339], "rne": "0650040R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.33068939434, 43.4542722924]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Muret", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre d'Aragon", "position": [43.4542722924, 1.33068939434], "rne": "0310024H"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.38351985365, 43.5045256663]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Mazamet", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel H\u00f4telier", "position": [43.5045256663, 2.38351985365], "rne": "0811144D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.32162060132, 43.4688650393]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "Muret", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Charles de Gaulle", "position": [43.4688650393, 1.32162060132], "rne": "0312822Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.50813007903, 44.5211784702]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Mende", "departement": "048", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Chaptal", "position": [44.5211784702, 3.50813007903], "rne": "0480007X"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.32162060132, 43.4688650393]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Muret", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Charles de Gaulle", "position": [43.4688650393, 1.32162060132], "rne": "0312822Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.47927005964, 44.5249679469]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Mende", "departement": "048", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Emile Peytavin", "position": [44.5249679469, 3.47927005964], "rne": "0480019K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.32827956241, 43.819444363]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Gaston Darboux", "position": [43.819444363, 4.32827956241], "rne": "0300057Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.50813007903, 44.5211784702]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Mende", "departement": "048", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Chaptal", "position": [44.5211784702, 3.50813007903], "rne": "0480007X"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.35598988666, 43.8275977699]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Dhuoda", "position": [43.8275977699, 4.35598988666], "rne": "0300026R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.47842986926, 44.5251660441]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Mende", "departement": "048", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique \u00c9mile Peytavin", "position": [44.5251660441, 3.47842986926], "rne": "0480009Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.35335005806, 43.8248989704]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Ernest Hemingway", "position": [43.8248989704, 4.35335005806], "rne": "0300027S"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.05459016564, 44.0920269362]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Millau", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Vigo", "position": [44.0920269362, 3.05459016564], "rne": "0120012Y"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.35724947326, 43.8353556886]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alphonse Daudet", "position": [43.8353556886, 4.35724947326], "rne": "0300021K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.401851, 43.530172]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Mirande", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Mirande", "position": [43.530172, 0.401851], "rne": "0320557G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.34554004061, 43.8354908641]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2019", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Albert Camus", "position": [43.8354908641, 4.34554004061], "rne": "0300023M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8827606137, 43.0858968979]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Mirepoix", "departement": "009", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent", "position": [43.0858968979, 1.8827606137], "rne": "0090013R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.35598988666, 43.8275977699]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Dhuoda", "position": [43.8275977699, 4.35598988666], "rne": "0300026R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8827606137, 43.0858968979]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Mirepoix", "departement": "009", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent", "position": [43.0858968979, 1.8827606137], "rne": "0090013R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.35335005806, 43.8248989704]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Ernest Hemingway", "position": [43.8248989704, 4.35335005806], "rne": "0300027S"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.09296977915, 44.1045659889]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Moissac", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Fran\u00e7ois Mitterrand", "position": [44.1045659889, 1.09296977915], "rne": "0820016X"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.32827956241, 43.819444363]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Gaston Darboux", "position": [43.819444363, 4.32827956241], "rne": "0300057Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.09296977915, 44.1045659889]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Moissac", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Fran\u00e7ois Mitterrand", "position": [44.1045659889, 1.09296977915], "rne": "0820016X"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3848306214, 43.831576246]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Philippe Lamour", "position": [43.831576246, 4.3848306214], "rne": "0301552Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.09623950708, 44.1025890646]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Moissac", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel de Moissac", "position": [44.1025890646, 1.09623950708], "rne": "0820531G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.35724947326, 43.8353556886]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alphonse Daudet", "position": [43.8353556886, 4.35724947326], "rne": "0300021K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.314747, 44.031948]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "Montauban", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole Agricole", "position": [44.031948, 1.314747], "rne": "0820559M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.35598988666, 43.8275977699]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2021", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Dhuoda", "position": [43.8275977699, 4.35598988666], "rne": "0300026R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.36266992623, 44.0142380592]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Montauban", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Michelet", "position": [44.0142380592, 1.36266992623], "rne": "0820020B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.32827956241, 43.819444363]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Gaston Darboux", "position": [43.819444363, 4.32827956241], "rne": "0300057Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.36793044107, 44.0147910643]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Montauban", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Bourdelle", "position": [44.0147910643, 1.36793044107], "rne": "0820021C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3848306214, 43.831576246]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Philippe Lamour", "position": [43.831576246, 4.3848306214], "rne": "0301552Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.36793044107, 44.0147910643]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Montauban", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Bourdelle", "position": [44.0147910643, 1.36793044107], "rne": "0820021C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.64324988791, 43.1234376495]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Pamiers", "departement": "009", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole de Pamiers", "position": [43.1234376495, 1.64324988791], "rne": "0090022A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.36862009138, 44.014317048]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Montauban", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Bourdelle", "position": [44.014317048, 1.36862009138], "rne": "0820032P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.595296, 43.615843]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2019", "localite": "Pavie", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Site de Pavie Legta d'Auch", "position": [43.615843, 0.595296], "rne": "0320530C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.24858982809, 43.9615411327]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Montech", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Olympe de Gouges", "position": [43.9615411327, 1.24858982809], "rne": "0820917B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.595470070604, 43.6141140074]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Pavie", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole d'Auch Site de Pavie", "position": [43.6141140074, 0.595470070604], "rne": "0320530C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.862756, 43.64594]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Legta de l'H\u00e9rault", "position": [43.64594, 3.862756], "rne": "0340128E"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8860399788, 42.6947528759]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Perpignan", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fran\u00e7ois Arago", "position": [42.6947528759, 2.8860399788], "rne": "0660010C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.88470980317, 43.6120782561]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Joffre", "position": [43.6120782561, 3.88470980317], "rne": "0340038G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8951702806, 42.6792906474]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2017", "localite": "Perpignan", "departement": "066", "nom_etablissement": "\u00c9tablissement r\u00e9gional d'enseignement adapt\u00e9 Joan Miro", "position": [42.6792906474, 2.8951702806], "rne": "0660078B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.873020613, 43.6026634567]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Georges Cl\u00e9menceau", "position": [43.6026634567, 3.873020613], "rne": "0340039H"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.90913006884, 42.6924472063]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Perpignan", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Lur\u00e7at", "position": [42.6924472063, 2.90913006884], "rne": "0660011D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.89088020406, 43.6116328222]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Mermoz", "position": [43.6116328222, 3.89088020406], "rne": "0340042L"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.90913006884, 42.6924472063]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Perpignan", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Lur\u00e7at", "position": [42.6924472063, 2.90913006884], "rne": "0660011D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.862756, 43.64594]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Legta de l'H\u00e9rault", "position": [43.64594, 3.862756], "rne": "0340128E"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.88617943594, 42.7175723734]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2021", "localite": "Perpignan", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Aristide Maillol", "position": [42.7175723734, 2.88617943594], "rne": "0660809W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8479700774, 43.6117160758]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jules Guesde", "position": [43.6117160758, 3.8479700774], "rne": "0340040J"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.41767006933, 43.4572682191]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "P\u00e9zenas", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Charles Alli\u00e8s", "position": [43.4572682191, 3.41767006933], "rne": "0340061G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.84160977179, 43.606075055]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Jules Ferry", "position": [43.606075055, 3.84160977179], "rne": "0340045P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.41767006933, 43.4572682191]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "P\u00e9zenas", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Charles Alli\u00e8s", "position": [43.4572682191, 3.41767006933], "rne": "0340061G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.83093651783, 43.628708597]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Monnet", "position": [43.628708597, 3.83093651783], "rne": "0341736C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.41702969015, 42.6242604437]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2017", "localite": "Prades", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Charles Renouvier", "position": [42.6242604437, 2.41702969015], "rne": "0660021P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.83093651783, 43.628708597]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2021", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Monnet", "position": [43.628708597, 3.83093651783], "rne": "0341736C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1800003043, 42.8752978492]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Quillan", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Edouard Herriot", "position": [42.8752978492, 2.1800003043], "rne": "0110027V"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.32162060132, 43.4688650393]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Muret", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Charles de Gaulle", "position": [43.4688650393, 1.32162060132], "rne": "0312822Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1800003043, 42.8752978492]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Quillan", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel \u00c9douard Herriot", "position": [42.8752978492, 2.1800003043], "rne": "0110027V"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.33068939434, 43.4542722924]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Muret", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Pierre d'Aragon", "position": [43.4542722924, 1.33068939434], "rne": "0310024H"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.01188962995, 43.4560009798]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Revel", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique des M\u00e9tiers Vincent Auriol", "position": [43.4560009798, 2.01188962995], "rne": "0310028M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.991603, 43.15986]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Narbonne", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Martin Luther King", "position": [43.15986, 2.991603], "rne": "0110710M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.082816, 43.657837]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Riscle", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Riscle", "position": [43.657837, -0.082816], "rne": "0320646D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0194500406, 43.1895828012]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Narbonne", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Louise Michel", "position": [43.1895828012, 3.0194500406], "rne": "0110023R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.0847397968816, 43.6573098417]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Riscle", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel de Riscle", "position": [43.6573098417, -0.0847397968816], "rne": "0320646D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.9917002829, 43.160148852]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Narbonne", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel de Narbonne", "position": [43.160148852, 2.9917002829], "rne": "0110710M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.57158995484, 44.3569646604]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Rodez", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique des M\u00e9tiers Alexis Monteil", "position": [44.3569646604, 2.57158995484], "rne": "0120024L"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.35724947326, 43.8353556886]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Alphonse Daudet", "position": [43.8353556886, 4.35724947326], "rne": "0300021K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.57158995484, 44.3569646604]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Rodez", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique des M\u00e9tiers Alexis Monteil", "position": [44.3569646604, 2.57158995484], "rne": "0120024L"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.35335005806, 43.8248989704]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Ernest Hemingway", "position": [43.8248989704, 4.35335005806], "rne": "0300027S"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.57237039021, 44.3571261257]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Rodez", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Alexis Monteil", "position": [44.3571261257, 2.57237039021], "rne": "0120037A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.36043026789, 43.8228290113]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel des M\u00e9tiers Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral", "position": [43.8228290113, 4.36043026789], "rne": "0300058A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.55991950032, 44.3496434349]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Rodez", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Ferdinand Foch", "position": [44.3496434349, 2.55991950032], "rne": "0120022J"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3848306214, 43.831576246]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Philippe Lamour", "position": [43.831576246, 4.3848306214], "rne": "0301552Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.57158995484, 44.3569646604]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Rodez", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique des M\u00e9tiers Alexis Monteil", "position": [44.3569646604, 2.57158995484], "rne": "0120024L"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.35335005806, 43.8248989704]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Ernest Hemingway", "position": [43.8248989704, 4.35335005806], "rne": "0300027S"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.440009, 43.830858]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Rodilhan", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e ens g\u00e9n\u00e9ral technologique professionnel agricole et Professionnel Agricole Marie Durand", "position": [43.830858, 4.440009], "rne": "0300139N"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.36043026789, 43.8228290113]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel des M\u00e9tiers Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral", "position": [43.8228290113, 4.36043026789], "rne": "0300058A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.27366945533, 44.8037071463]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "departement": "048", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Th\u00e9ophile Roussel", "position": [44.8037071463, 3.27366945533], "rne": "0480688M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.320569, 43.780091]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2018", "localite": "Ondes", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Legta d'Ondes", "position": [43.780091, 1.320569], "rne": "0312354R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.27366945533, 44.8037071463]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "departement": "048", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Th\u00e9ophile Roussel", "position": [44.8037071463, 3.27366945533], "rne": "0480688M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.32066963774, 43.7794554181]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Ondes", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole d'Ondes", "position": [43.7794554181, 1.32066963774], "rne": "0312354R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.30251951461, 44.8072722314]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "departement": "048", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e ens g\u00e9n\u00e9ral technologique professionnel agricole et Professionnel Agricole de la Loz\u00e8re \u00c0 Saint Ch\u00e9ly", "position": [44.8072722314, 3.30251951461], "rne": "0480514Y"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.62378024128, 43.1170746222]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Pamiers", "departement": "009", "nom_etablissement": "\u00c9tablissement r\u00e9gional d'enseignement adapt\u00e9 Guy Villeroux", "position": [43.1170746222, 1.62378024128], "rne": "0090481Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.08262261102, 44.0931630254]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Saint-Christol-l\u00e8s-Al\u00e8s", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jacques Pr\u00e9vert", "position": [44.0931630254, 4.08262261102], "rne": "0301778V"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8860399788, 42.6947528759]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Perpignan", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fran\u00e7ois Arago", "position": [42.6947528759, 2.8860399788], "rne": "0660010C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.725240564668, 43.1126640733]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Saint-Gaudens", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel \u00c9lisabeth et Norbert Casteret", "position": [43.1126640733, 0.725240564668], "rne": "0310033T"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.92661960371, 42.6966809866]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2021", "localite": "Perpignan", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Pablo Picasso", "position": [42.6966809866, 2.92661960371], "rne": "0660014G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.725240564668, 43.1126640733]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Saint-Gaudens", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel \u00c9lisabeth et Norbert Casteret", "position": [43.1126640733, 0.725240564668], "rne": "0310033T"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.41627013008, 43.4578628983]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "P\u00e9zenas", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Moulin", "position": [43.4578628983, 3.41627013008], "rne": "0340059E"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.15048006925, 42.9775282923]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Saint-Girons", "departement": "009", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral du Couserans", "position": [42.9775282923, 1.15048006925], "rne": "0090018W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.4191803817, 43.4625021667]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "P\u00e9zenas", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel de P\u00e9zenas", "position": [43.4625021667, 3.4191803817], "rne": "0341059S"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.09161975514, 42.961643947]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Saint-Girons", "departement": "009", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Aristide Berg\u00e8s", "position": [42.961643947, 1.09161975514], "rne": "0090019X"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.41702969015, 42.6242604437]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Prades", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Charles Renouvier", "position": [42.6242604437, 2.41702969015], "rne": "0660021P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.15048006925, 42.9775282923]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Saint-Girons", "departement": "009", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral du Couserans", "position": [42.9775282923, 1.15048006925], "rne": "0090018W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.585768, 44.382896]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "Rodez", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole de Rodez", "position": [44.382896, 2.585768], "rne": "0120937D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.88580322928, 44.101103104]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Saint-Jean-du-Gard", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Marie Curie", "position": [44.101103104, 3.88580322928], "rne": "0300041G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.57237039021, 44.3571261257]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Rodez", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Alexis Monteil", "position": [44.3571261257, 2.57237039021], "rne": "0120037A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.54871125711, 43.5398419938]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Saint-Orens-de-Gameville", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre Paul Riquet", "position": [43.5398419938, 1.54871125711], "rne": "0312289V"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.89582196201, 43.9496673777]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Saint-Affrique", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Jean Jaur\u00e8s", "position": [43.9496673777, 2.89582196201], "rne": "0120025M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.76470974603, 43.4878553819]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Jacques Brel", "position": [43.4878553819, 2.76470974603], "rne": "0340069R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.84850013423, 43.9578773368]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Saint-Affrique", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel de Saint Affrique", "position": [43.9578773368, 2.84850013423], "rne": "0120938E"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.928889625189, 43.4956349075]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Samatan", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Cl\u00e9ment Ader", "position": [43.4956349075, 0.928889625189], "rne": "0320030J"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.89232951766, 44.8579434483]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Jean Lur\u00e7at", "position": [44.8579434483, 1.89232951766], "rne": "0460026D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.68082056315, 43.4107073532]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "S\u00e8te", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Charles de Gaulle", "position": [43.4107073532, 3.68082056315], "rne": "0340078A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.30294, 44.806931]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "departement": "048", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e ens g\u00e9n\u00e9ral technologique professionnel agricole Agricole Fran\u00e7ois Rabelais", "position": [44.806931, 3.30294], "rne": "0480514Y"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.66671052437, 43.3962447797]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "S\u00e8te", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ir\u00e8ne et Fr\u00e9d\u00e9ric Joliot Curie", "position": [43.3962447797, 3.66671052437], "rne": "0340076Y"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.83328961912, 43.7108654757]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Saint-Cl\u00e9ment-de-Rivi\u00e8re", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Jean Jaur\u00e8s", "position": [43.7108654757, 3.83328961912], "rne": "0342066L"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.68082056315, 43.4107073532]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "S\u00e8te", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Charles de Gaulle", "position": [43.4107073532, 3.68082056315], "rne": "0340078A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.83328961912, 43.7108654757]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Saint-Cl\u00e9ment-de-Rivi\u00e8re", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Jean Jaur\u00e8s", "position": [43.7108654757, 3.83328961912], "rne": "0342066L"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4814968311, 44.8948031813]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Souillac", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Louis Vicat", "position": [44.8948031813, 1.4814968311], "rne": "0460028F"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.730688, 43.117177]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Saint-Gaudens", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Epla Saint Gaudens", "position": [43.117177, 0.730688], "rne": "0311268K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0709205526007, 43.2230826366]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Tarbes", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marie Curie", "position": [43.2230826366, 0.0709205526007], "rne": "0650026A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.745609788708, 43.1117514743]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2021", "localite": "Saint-Gaudens", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique de Bagatelle", "position": [43.1117514743, 0.745609788708], "rne": "0310032S"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0644596412815, 43.2388881701]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Tarbes", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Reffye", "position": [43.2388881701, 0.0644596412815], "rne": "0650029D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.725240564668, 43.1126640733]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Saint-Gaudens", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel \u00c9lisabeth et Norbert Casteret", "position": [43.1126640733, 0.725240564668], "rne": "0310033T"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0709205526007, 43.2230826366]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Tarbes", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marie Curie", "position": [43.2230826366, 0.0709205526007], "rne": "0650026A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.730949999318, 43.1173689603]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Saint-Gaudens", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel de Saint Gaudens", "position": [43.1173689603, 0.730949999318], "rne": "0311268K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.937149, 42.645731]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Th\u00e9za", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole F\u00e9d\u00e9rico Garcia Lorca", "position": [42.645731, 2.937149], "rne": "0660699B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.09161975514, 42.961643947]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Saint-Girons", "departement": "009", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Aristide Berg\u00e8s", "position": [42.961643947, 1.09161975514], "rne": "0090019X"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.937149, 42.645731]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "Th\u00e9za", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole F\u00e9d\u00e9rico Garcia Lorca", "position": [42.645731, 2.937149], "rne": "0660699B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.54871125711, 43.5398419938]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Saint-Orens-de-Gameville", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre Paul Riquet", "position": [43.5398419938, 1.54871125711], "rne": "0312289V"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.44316036526, 43.587369724]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marcelin Berthelot", "position": [43.587369724, 1.44316036526], "rne": "0310039Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.928889625189, 43.4956349075]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Samatan", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Cl\u00e9ment Ader", "position": [43.4956349075, 0.928889625189], "rne": "0320030J"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.43390012746, 43.6135292772]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel H\u00e9l\u00e8ne Boucher", "position": [43.6135292772, 1.43390012746], "rne": "0310057U"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.928889625189, 43.4956349075]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Samatan", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Cl\u00e9ment Ader", "position": [43.4956349075, 0.928889625189], "rne": "0320030J"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.44212044299, 43.6268191285]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Toulouse Lautrec", "position": [43.6268191285, 1.44212044299], "rne": "0311586F"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.57967041613, 43.2339129826]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Saverdun", "departement": "009", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Dr Philippe Tissie", "position": [43.2339129826, 1.57967041613], "rne": "0090024C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.44316036526, 43.587369724]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marcelin Berthelot", "position": [43.587369724, 1.44316036526], "rne": "0310039Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.28458054667, 43.263181338]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "S\u00e9rignan", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Marc Bloch", "position": [43.263181338, 3.28458054667], "rne": "0342091N"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.44172969329, 43.609646975]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ozenne", "position": [43.609646975, 1.44172969329], "rne": "0310047H"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.28458054667, 43.263181338]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "S\u00e9rignan", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Marc Bloch", "position": [43.263181338, 3.28458054667], "rne": "0342091N"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.44051019496, 43.6393360744]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Urbain Vitry", "position": [43.6393360744, 1.44051019496], "rne": "0310053P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.69198953669, 43.4014167183]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2017", "localite": "S\u00e8te", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Paul Val\u00e9ry", "position": [43.4014167183, 3.69198953669], "rne": "0340075X"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.41860012796, 43.5922462558]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique des Ar\u00e8nes", "position": [43.5922462558, 1.41860012796], "rne": "0312267W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.68082056315, 43.4107073532]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "S\u00e8te", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Charles de Gaulle", "position": [43.4107073532, 3.68082056315], "rne": "0340078A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.46277984944, 43.6382628187]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2021", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Raymond N\u00e2ves", "position": [43.6382628187, 1.46277984944], "rne": "0310040A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4814968311, 44.8948031813]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Souillac", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Louis Vicat", "position": [44.8948031813, 1.4814968311], "rne": "0460028F"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.44172969329, 43.609646975]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ozenne", "position": [43.609646975, 1.44172969329], "rne": "0310047H"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4814968311, 44.8948031813]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Souillac", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Louis Vicat", "position": [44.8948031813, 1.4814968311], "rne": "0460028F"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.39781012313, 43.5849184524]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel du Mirail", "position": [43.5849184524, 1.39781012313], "rne": "0311324W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4706205193, 44.8954986436]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Souillac", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel H\u00f4telier Quercy P\u00e9rigord", "position": [44.8954986436, 1.4706205193], "rne": "0460529A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.475840104, 43.616136095]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique St\u00e9phane Hessel", "position": [43.616136095, 1.475840104], "rne": "0311902Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.071970512389, 43.2337579174]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Tarbes", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Th\u00e9ophile Gautier", "position": [43.2337579174, 0.071970512389], "rne": "0650025Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.42207491544, 44.0162171007]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Uz\u00e8s", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Charles Gide", "position": [44.0162171007, 4.42207491544], "rne": "0300046M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.064369, 43.239429]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Tarbes", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Tarbes", "position": [43.239429, 0.064369], "rne": "0650138X"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4210093918, 44.0141048041]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Uz\u00e8s", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Charles Gide", "position": [44.0141048041, 4.4210093918], "rne": "0300047N"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0645498361497, 43.2295156467]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Tarbes", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique des M\u00e9tiers Jean Dupuy", "position": [43.2295156467, 0.0645498361497], "rne": "0650027B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.896530489756, 44.1136116201]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Valence", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Baylet", "position": [44.1136116201, 0.896530489756], "rne": "0820899G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0626595330776, 43.2302068366]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Tarbes", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Jean Dupuy", "position": [43.2302068366, 0.0626595330776], "rne": "0650041S"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.046565, 43.38237]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Vic-en-Bigorre", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole Jean Monnet Epla de Vic en Bigorre", "position": [43.38237, 0.046565], "rne": "0650139Y"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0568605003171, 43.2283178987]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Tarbes", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Lautreamont", "position": [43.2283178987, 0.0568605003171], "rne": "0650874X"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.056319712331, 43.3887579296]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Vic-en-Bigorre", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Pierre Mend\u00e8s France", "position": [43.3887579296, 0.056319712331], "rne": "0650035K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0709205526007, 43.2230826366]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2021", "localite": "Tarbes", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marie Curie", "position": [43.2230826366, 0.0709205526007], "rne": "0650026A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.046565, 43.38237]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Vic-en-Bigorre", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole Jean Monnet Epla de Vic en Bigorre", "position": [43.38237, 0.046565], "rne": "0650139Y"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0645498361497, 43.2295156467]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Tarbes", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique des M\u00e9tiers Jean Dupuy", "position": [43.2295156467, 0.0645498361497], "rne": "0650027B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0459695255989, 43.3819913702]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Vic-en-Bigorre", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole de Vic en Bigorre", "position": [43.3819913702, 0.0459695255989], "rne": "0650139Y"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0644596412815, 43.2388881701]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Tarbes", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Reffye", "position": [43.2388881701, 0.0644596412815], "rne": "0650029D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.72937996881, 43.4004629981]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Villefranche-de-Lauragais", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9on Blum", "position": [43.4004629981, 1.72937996881], "rne": "0312915A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0439098676534, 43.2377036029]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Tarbes", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel de Tarbes", "position": [43.2377036029, 0.0439098676534], "rne": "0650138X"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.03712054664, 44.3552534545]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Villefranche-de-Rouergue", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Raymond Savignac", "position": [44.3552534545, 2.03712054664], "rne": "0121157T"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.42645980489, 43.5891404207]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent D\u00e9odat de S\u00e9verac", "position": [43.5891404207, 1.42645980489], "rne": "0310044E"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.03712054664, 44.3552534545]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Villefranche-de-Rouergue", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Raymond Savignac", "position": [44.3552534545, 2.03712054664], "rne": "0121157T"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.44172969329, 43.609646975]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ozenne", "position": [43.609646975, 1.44172969329], "rne": "0310047H"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.00269023412, 44.3506941408]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Villefranche-de-Rouergue", "departement": "012", "nom_etablissement": "\u00c9tablissement r\u00e9gional d'enseignement adapt\u00e9 Villefranche de Rouergue", "position": [44.3506941408, 2.00269023412], "rne": "0121178R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.46277984944, 43.6382628187]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Raymond N\u00e2ves", "position": [43.6382628187, 1.46277984944], "rne": "0310040A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.79051993015, 43.9809793592]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2017", "localite": "Villeneuve-l\u00e8s-Avignon", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Vilar", "position": [43.9809793592, 4.79051993015], "rne": "0301722J"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.44015057728, 43.6086892744]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2019", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Saint Sernin", "position": [43.6086892744, 1.44015057728], "rne": "0310041B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.79051993015, 43.9809793592]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2018", "localite": "Villeneuve-l\u00e8s-Avignon", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Vilar", "position": [43.9809793592, 4.79051993015], "rne": "0301722J"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.45491966936, 43.6058953911]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Gabriel P\u00e9ri", "position": [43.6058953911, 1.45491966936], "rne": "0310056T"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.79051993015, 43.9809793592]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2021", "localite": "Villeneuve-l\u00e8s-Avignon", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Vilar", "position": [43.9809793592, 4.79051993015], "rne": "0301722J"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.44316036526, 43.587369724]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2021", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marcelin Berthelot", "position": [43.587369724, 1.44316036526], "rne": "0310039Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.42645980489, 43.5891404207]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent D\u00e9odat de S\u00e9verac", "position": [43.5891404207, 1.42645980489], "rne": "0310044E"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.47733000113, 43.6159580945]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel St\u00e9phane Hessel", "position": [43.6159580945, 1.47733000113], "rne": "0310091F"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.42613974897, 43.573407691]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Joseph Galli\u00e9ni", "position": [43.573407691, 1.42613974897], "rne": "0312759F"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.31268051419, 43.5766897088]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Tournefeuille", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Marie Louise Dissard Fran\u00e7oise", "position": [43.5766897088, 1.31268051419], "rne": "0312746S"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.896530489756, 44.1136116201]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Valence", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Baylet", "position": [44.1136116201, 0.896530489756], "rne": "0820899G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.056319712331, 43.3887579296]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Vic-en-Bigorre", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Pierre Mend\u00e8s France", "position": [43.3887579296, 0.056319712331], "rne": "0650035K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.056319712331, 43.3887579296]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Vic-en-Bigorre", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Pierre Mend\u00e8s France", "position": [43.3887579296, 0.056319712331], "rne": "0650035K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.025009, 44.352189]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Villefranche-de-Rouergue", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole Epla de Villefranche de Rouergue", "position": [44.352189, 2.025009], "rne": "0120621K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.03704937648, 44.3546424798]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Villefranche-de-Rouergue", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Raymond Savignac", "position": [44.3546424798, 2.03704937648], "rne": "0120031U"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.00269023412, 44.3506941408]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Villefranche-de-Rouergue", "departement": "012", "nom_etablissement": "\u00c9tablissement r\u00e9gional d'enseignement adapt\u00e9", "position": [44.3506941408, 2.00269023412], "rne": "0121178R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.03704937648, 44.3546424798]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Villefranche-de-Rouergue", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Raymond Savignac", "position": [44.3546424798, 2.03704937648], "rne": "0120031U"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.89186960559, 42.5438599342]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Villelongue-dels-Monts", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Alfred Sauvy", "position": [42.5438599342, 2.89186960559], "rne": "0660026V"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.89186960559, 42.5438599342]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Villelongue-dels-Monts", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Alfred Sauvy", "position": [42.5438599342, 2.89186960559], "rne": "0660026V"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.48305956456, 43.3000701903]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Agde", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Auguste Loubati\u00e8res", "position": [43.3000701903, 3.48305956456], "rne": "0340002T"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.48305956456, 43.3000701903]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Agde", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Auguste Loubati\u00e8res", "position": [43.3000701903, 3.48305956456], "rne": "0340002T"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.15075998953, 43.9310426514]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "Albi", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique des M\u00e9tiers Louis Rascol", "position": [43.9310426514, 2.15075998953], "rne": "0810004P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.14718960529, 43.9302066348]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Albi", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Lap\u00e9rouse", "position": [43.9302066348, 2.14718960529], "rne": "0810006S"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.14718960529, 43.9302066348]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Albi", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Lap\u00e9rouse", "position": [43.9302066348, 2.14718960529], "rne": "0810006S"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.14718960529, 43.9302066348]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Albi", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Lap\u00e9rouse", "position": [43.9302066348, 2.14718960529], "rne": "0810006S"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1017936829450465, 43.91942160700829]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Albi", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole - EPLA d'Albi Agricole Epla d'Albi", "position": [43.91942160700829, 2.1017936829450465], "rne": "0810121S"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.07498948252, 44.1300769158]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Al\u00e8s", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Jean Baptiste Dumas", "position": [44.1300769158, 4.07498948252], "rne": "0300002P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.0938703120221, 43.002631819]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "Argel\u00e8s-Gazost", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e climatique Climatique Ren\u00e9 Bill\u00e8res", "position": [43.002631819, -0.0938703120221], "rne": "0650001Y"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.578259928462, 43.6535380428]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2018", "localite": "Auch", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Pardailhan", "position": [43.6535380428, 0.578259928462], "rne": "0320040V"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0851603398894, 43.2453359939]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Aureilhan", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Sixte Vignon", "position": [43.2453359939, 0.0851603398894], "rne": "0650028C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.153259933438, 43.0630529023]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Bagn\u00e8res-de-Bigorre", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Victor Duruy", "position": [43.0630529023, 0.153259933438], "rne": "0650005C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.153259933438, 43.0630529023]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Bagn\u00e8res-de-Bigorre", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Victor Duruy", "position": [43.0630529023, 0.153259933438], "rne": "0650005C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.59861954062, 42.7921570493]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Edmond Rostand des M\u00e9tiers du Bois", "position": [42.7921570493, 0.59861954062], "rne": "0311334G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.61178004196, 44.1638024321]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Albert Einstein", "position": [44.1638024321, 4.61178004196], "rne": "0300950V"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.64080001489, 43.8122209821]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Beaucaire", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Paul Langevin", "position": [43.8122209821, 4.64080001489], "rne": "0300011Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.64080001489, 43.8122209821]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Beaucaire", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Paul Langevin", "position": [43.8122209821, 4.64080001489], "rne": "0300011Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.977210268058, 43.8769993582]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Beaumont-de-Lomagne", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel des M\u00e9tiers du B\u00e2timent et de la Topographie", "position": [43.8769993582, 0.977210268058], "rne": "0820001F"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.977210268058, 43.8769993582]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Beaumont-de-Lomagne", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel des M\u00e9tiers du B\u00e2timent et de la Topographie", "position": [43.8769993582, 0.977210268058], "rne": "0820001F"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.1544003622, 43.6104634486]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "B\u00e9darieux", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Ferdinand Fabre", "position": [43.6104634486, 3.1544003622], "rne": "0340005W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.233909559, 43.3492617569]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "B\u00e9ziers", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Jean Mermoz", "position": [43.3492617569, 3.233909559], "rne": "0340012D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.37557957412, 43.6533024374]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Blagnac", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Saint Exup\u00e9ry", "position": [43.6533024374, 1.37557957412], "rne": "0312686B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.02665025419, 42.702365358]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2017", "localite": "Canet-en-Roussillon", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Rosa Luxemburg", "position": [42.702365358, 3.02665025419], "rne": "0660856X"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.34109986391, 43.2280069456]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Carcassonne", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Charles Cros", "position": [43.2280069456, 2.34109986391], "rne": "0110823K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.34109986391, 43.2280069456]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Carcassonne", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Charles Cros", "position": [43.2280069456, 2.34109986391], "rne": "0110823K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.12059055212, 44.031367027]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Castelsarrasin", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean de Prades", "position": [44.031367027, 1.12059055212], "rne": "0820004J"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.12059055212, 44.031367027]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Castelsarrasin", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean de Prades", "position": [44.031367027, 1.12059055212], "rne": "0820004J"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.25945350827, 43.6262053927]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2017", "localite": "Castres", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Borde Basse", "position": [43.6262053927, 2.25945350827], "rne": "0810959C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2347406107, 43.6024716659]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Castres", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Anne Veaute", "position": [43.6024716659, 2.2347406107], "rne": "0810018E"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.25945350827, 43.6262053927]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2019", "localite": "Castres", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Borde Basse", "position": [43.6262053927, 2.25945350827], "rne": "0810959C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.35074839365, 43.6096162379]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Colomiers", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel \u00c9ug\u00e8ne Montel", "position": [43.6096162379, 1.35074839365], "rne": "0311092U"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.30821054004, 43.6159163683]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Colomiers", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique International Victor Hugo", "position": [43.6159163683, 1.30821054004], "rne": "0312093G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.61791016016, 42.9490109341]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Ferri\u00e8res-sur-Ari\u00e8ge", "departement": "009", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Jean Durroux", "position": [42.9490109341, 1.61791016016], "rne": "0090003E"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.61791016016, 42.9490109341]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Ferri\u00e8res-sur-Ari\u00e8ge", "departement": "009", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Jean Durroux", "position": [42.9490109341, 1.61791016016], "rne": "0090003E"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.61791016016, 42.9490109341]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Ferri\u00e8res-sur-Ari\u00e8ge", "departement": "009", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Jean Durroux", "position": [42.9490109341, 1.61791016016], "rne": "0090003E"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.02600022639, 44.570908735]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Figeac", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole de Figeac", "position": [44.570908735, 2.02600022639], "rne": "0460490H"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.2075304596, 43.528554156]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Fonsorbes", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Cl\u00e9mence Royer", "position": [43.528554156, 1.2075304596], "rne": "0312754A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.04424977172, 42.5136521775]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Font-Romeu-Odeillo-Via", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e climatique Pierre de Coubertin", "position": [42.5136521775, 2.04424977172], "rne": "0660057D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.37736967968, 44.731605075]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Gourdon", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9o Ferr\u00e9", "position": [44.731605075, 1.37736967968], "rne": "0460013P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.37736967968, 44.731605075]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Gourdon", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9o Ferr\u00e9", "position": [44.731605075, 1.37736967968], "rne": "0460013P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.99608948763, 43.7653960604]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Graulhet", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Docteur Cl\u00e9ment de Pemille", "position": [43.7653960604, 1.99608948763], "rne": "0810995S"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.223055555555556, 44.4296667]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "La Canourgue", "departement": "048", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e ens g\u00e9n\u00e9ral technologique professionnel agricole Agricole Louis Pasteur", "position": [44.4296667, 3.223055555555556], "rne": "0480657D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.82042999045, 43.699565241]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Lavaur", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Las Cases", "position": [43.699565241, 1.82042999045], "rne": "0810030T"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.60113045243, 43.9896196067]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Le Vigan", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Andr\u00e9 Chamson", "position": [43.9896196067, 3.60113045243], "rne": "0300052U"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.60113045243, 43.9896196067]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Le Vigan", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Andr\u00e9 Chamson", "position": [43.9896196067, 3.60113045243], "rne": "0300052U"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.75881965271, 43.1817404504]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent \u00c9rnest Ferroul", "position": [43.1817404504, 2.75881965271], "rne": "0111048E"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.31485059789, 43.7309746362]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "Lod\u00e8ve", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Joseph Vallot", "position": [43.7309746362, 3.31485059789], "rne": "0340028W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.31485059789, 43.7309746362]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Lod\u00e8ve", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Joseph Vallot", "position": [43.7309746362, 3.31485059789], "rne": "0340028W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.0488904495107, 43.0899003529]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Lourdes", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel de l'Arrouza", "position": [43.0899003529, -0.0488904495107], "rne": "0650014M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.0488904495107, 43.0899003529]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Lourdes", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel de l'Arrouza", "position": [43.0899003529, -0.0488904495107], "rne": "0650014M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.0488904495107, 43.0899003529]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Lourdes", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel de l'Arrouza", "position": [43.0899003529, -0.0488904495107], "rne": "0650014M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.12241051571, 43.6709371975]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Lunel", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Louis Feuillade", "position": [43.6709371975, 4.12241051571], "rne": "0340030Y"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.38351985365, 43.5045256663]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Mazamet", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel H\u00f4telier", "position": [43.5045256663, 2.38351985365], "rne": "0811144D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.401851, 43.530172]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Mirande", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Mirande", "position": [43.530172, 0.401851], "rne": "0320557G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.40423046772, 43.5169094414]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Mirande", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Alain Fournier", "position": [43.5169094414, 0.40423046772], "rne": "0320023B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.401709982471, 43.5301351873]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Mirande", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel de Mirande", "position": [43.5301351873, 0.401709982471], "rne": "0320557G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.314747, 44.031948]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Montauban", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e ens g\u00e9n\u00e9ral technologique professionnel agricole Agricole", "position": [44.031948, 1.314747], "rne": "0820559M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.36266992623, 44.0142380592]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Montauban", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Michelet", "position": [44.0142380592, 1.36266992623], "rne": "0820020B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.36266992623, 44.0142380592]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Montauban", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Jules Michelet", "position": [44.0142380592, 1.36266992623], "rne": "0820020B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.56522950126, 44.1731024258]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Monteils", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Claude Nougaro", "position": [44.1731024258, 1.56522950126], "rne": "0820883P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.88470980317, 43.6120782561]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Joffre", "position": [43.6120782561, 3.88470980317], "rne": "0340038G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.84160977179, 43.606075055]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Jules Ferry", "position": [43.606075055, 3.84160977179], "rne": "0340045P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.91206971476, 43.6049332853]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2017", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Georges Fr\u00eache", "position": [43.6049332853, 3.91206971476], "rne": "0342225J"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.91826025291, 43.5976816426]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Pierre Mend\u00e8s France", "position": [43.5976816426, 3.91826025291], "rne": "0340043M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.84053941834, 43.6068886778]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "\u00c9tablissement r\u00e9gional d'enseignement adapt\u00e9 Jean Jacques Rousseau", "position": [43.6068886778, 3.84053941834], "rne": "0340833W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.83093651783, 43.628708597]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Monnet", "position": [43.628708597, 3.83093651783], "rne": "0341736C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.91826025291, 43.5976816426]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Pierre Mend\u00e8s France", "position": [43.5976816426, 3.91826025291], "rne": "0340043M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.84053941834, 43.6068886778]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "\u00c9tablissement r\u00e9gional d'enseignement adapt\u00e9 Jean Jacques Rousseau", "position": [43.6068886778, 3.84053941834], "rne": "0340833W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.83258051585, 43.6229146115]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Lyc\u00e9e L\u00e9onard de Vinci", "position": [43.6229146115, 3.83258051585], "rne": "0341385W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.873020613, 43.6026634567]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Georges Cl\u00e9menceau", "position": [43.6026634567, 3.873020613], "rne": "0340039H"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8479700774, 43.6117160758]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jules Guesde", "position": [43.6117160758, 3.8479700774], "rne": "0340040J"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.91826025291, 43.5976816426]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Pierre Mend\u00e8s France", "position": [43.5976816426, 3.91826025291], "rne": "0340043M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.86404045181, 43.6466218888]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole de l'H\u00e9rault", "position": [43.6466218888, 3.86404045181], "rne": "0340128E"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.84053941834, 43.6068886778]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "\u00c9tablissement r\u00e9gional d'enseignement adapt\u00e9 Jean Jacques Rousseau", "position": [43.6068886778, 3.84053941834], "rne": "0340833W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.33068939434, 43.4542722924]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "Muret", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pierre d'Aragon", "position": [43.4542722924, 1.33068939434], "rne": "0310024H"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.31670977687, 43.4491796446]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Muret", "departement": "031", "nom_etablissement": "\u00c9tablissement r\u00e9gional d'enseignement adapt\u00e9", "position": [43.4491796446, 1.31670977687], "rne": "0311240E"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.31670977687, 43.4491796446]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Muret", "departement": "031", "nom_etablissement": "\u00c9tablissement r\u00e9gional d'enseignement adapt\u00e9 de Muret", "position": [43.4491796446, 1.31670977687], "rne": "0311240E"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.32162060132, 43.4688650393]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Muret", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Charles de Gaulle", "position": [43.4688650393, 1.32162060132], "rne": "0312822Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.00219016219, 43.1775350538]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2017", "localite": "Narbonne", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Docteur Lacroix", "position": [43.1775350538, 3.00219016219], "rne": "0110022P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.0194500406, 43.1895828012]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Narbonne", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Louise Michel", "position": [43.1895828012, 3.0194500406], "rne": "0110023R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.34554004061, 43.8354908641]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2017", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Albert Camus", "position": [43.8354908641, 4.34554004061], "rne": "0300023M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.36043026789, 43.8228290113]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel des M\u00e9tiers Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral", "position": [43.8228290113, 4.36043026789], "rne": "0300058A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.3848306214, 43.831576246]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Philippe Lamour", "position": [43.831576246, 4.3848306214], "rne": "0301552Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.34554004061, 43.8354908641]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2018", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Albert Camus", "position": [43.8354908641, 4.34554004061], "rne": "0300023M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.33706002093, 43.8267667577]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Voltaire", "position": [43.8267667577, 4.33706002093], "rne": "0301210C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.36043026789, 43.8228290113]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel des M\u00e9tiers Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral", "position": [43.8228290113, 4.36043026789], "rne": "0300058A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.34554004061, 43.8354908641]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2021", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Albert Camus", "position": [43.8354908641, 4.34554004061], "rne": "0300023M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.33706002093, 43.8267667577]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Voltaire", "position": [43.8267667577, 4.33706002093], "rne": "0301210C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.33025974761, 43.8194463251]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Jules Raimu", "position": [43.8194463251, 4.33025974761], "rne": "0301270T"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.320569, 43.780091]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Ondes", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Legta d'Ondes", "position": [43.780091, 1.320569], "rne": "0312354R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.320569, 43.780091]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Ondes", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Legta d'Ondes", "position": [43.780091, 1.320569], "rne": "0312354R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.643413, 43.123536]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Pamiers", "departement": "009", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole Epla de Pamiers", "position": [43.123536, 1.643413], "rne": "0090022A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.60903977104, 43.1149360138]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Pamiers", "departement": "009", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Pyr\u00e8ne", "position": [43.1149360138, 1.60903977104], "rne": "0090015T"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8860399788, 42.6947528759]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Perpignan", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fran\u00e7ois Arago", "position": [42.6947528759, 2.8860399788], "rne": "0660010C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8951702806, 42.6792906474]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Perpignan", "departement": "066", "nom_etablissement": "\u00c9tablissement r\u00e9gional d'enseignement adapt\u00e9 Joan Miro", "position": [42.6792906474, 2.8951702806], "rne": "0660078B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.88617943594, 42.7175723734]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2018", "localite": "Perpignan", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Aristide Maillol", "position": [42.7175723734, 2.88617943594], "rne": "0660809W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8951702806, 42.6792906474]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Perpignan", "departement": "066", "nom_etablissement": "\u00c9tablissement r\u00e9gional d'enseignement adapt\u00e9 Joan Miro", "position": [42.6792906474, 2.8951702806], "rne": "0660078B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.88617943594, 42.7175723734]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2019", "localite": "Perpignan", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Aristide Maillol", "position": [42.7175723734, 2.88617943594], "rne": "0660809W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8951702806, 42.6792906474]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Perpignan", "departement": "066", "nom_etablissement": "\u00c9tablissement r\u00e9gional d'enseignement adapt\u00e9 Joan Miro", "position": [42.6792906474, 2.8951702806], "rne": "0660078B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.41627013008, 43.4578628983]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "P\u00e9zenas", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Moulin", "position": [43.4578628983, 3.41627013008], "rne": "0340059E"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.417222, 43.456995]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "P\u00e9zenas", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel P\u00e9zenas", "position": [43.456995, 3.417222], "rne": "0341059S"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.41702969015, 42.6242604437]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "Prades", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Charles Renouvier", "position": [42.6242604437, 2.41702969015], "rne": "0660021P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.585768, 44.382896]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Rodez", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole de Rodez", "position": [44.382896, 2.585768], "rne": "0120937D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.55991950032, 44.3496434349]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Rodez", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Ferdinand Foch", "position": [44.3496434349, 2.55991950032], "rne": "0120022J"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.57158995484, 44.3569646604]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Rodez", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique des M\u00e9tiers Alexis Monteil", "position": [44.3569646604, 2.57158995484], "rne": "0120024L"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.56263001808, 44.3503527724]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Rodez", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Ferdinand Foch", "position": [44.3503527724, 2.56263001808], "rne": "0120038B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.57237039021, 44.3571261257]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Rodez", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Alexis Monteil", "position": [44.3571261257, 2.57237039021], "rne": "0120037A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.56263001808, 44.3503527724]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Rodez", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Ferdinand Foch", "position": [44.3503527724, 2.56263001808], "rne": "0120038B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.89582196201, 43.9496673777]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Saint-Affrique", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Jean Jaur\u00e8s", "position": [43.9496673777, 2.89582196201], "rne": "0120025M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.89232951766, 44.8579434483]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Saint-C\u00e9r\u00e9", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Jean Lur\u00e7at", "position": [44.8579434483, 1.89232951766], "rne": "0460026D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.27366945533, 44.8037071463]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "departement": "048", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Th\u00e9ophile Roussel", "position": [44.8037071463, 3.27366945533], "rne": "0480688M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.08262261102, 44.0931630254]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Saint-Christol-l\u00e8s-Al\u00e8s", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jacques Pr\u00e9vert", "position": [44.0931630254, 4.08262261102], "rne": "0301778V"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.83328961912, 43.7108654757]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Saint-Cl\u00e9ment-de-Rivi\u00e8re", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Jean Jaur\u00e8s", "position": [43.7108654757, 3.83328961912], "rne": "0342066L"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.15392951597, 42.97435271]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Saint-Girons", "departement": "009", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Fran\u00e7ois Camel", "position": [42.97435271, 1.15392951597], "rne": "0090020Y"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.15392951597, 42.97435271]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Saint-Girons", "departement": "009", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Fran\u00e7ois Camel", "position": [42.97435271, 1.15392951597], "rne": "0090020Y"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.88580322928, 44.101103104]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Saint-Jean-du-Gard", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Marie Curie", "position": [44.101103104, 3.88580322928], "rne": "0300041G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.88580322928, 44.101103104]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Saint-Jean-du-Gard", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Marie Curie", "position": [44.101103104, 3.88580322928], "rne": "0300041G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.76470974603, 43.4878553819]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Jacques Brel", "position": [43.4878553819, 2.76470974603], "rne": "0340069R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.66635038047, 43.3957215927]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2017", "localite": "S\u00e8te", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Ir\u00e8ne et Fr\u00e9d\u00e9ric Joliot Curie", "position": [43.3957215927, 3.66635038047], "rne": "0340088L"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.66635038047, 43.3957215927]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "S\u00e8te", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Ir\u00e8ne et Fr\u00e9d\u00e9ric Joliot Curie", "position": [43.3957215927, 3.66635038047], "rne": "0340088L"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.69198953669, 43.4014167183]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "S\u00e8te", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Paul Val\u00e9ry", "position": [43.4014167183, 3.69198953669], "rne": "0340075X"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.68082056315, 43.4107073532]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "S\u00e8te", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Charles de Gaulle", "position": [43.4107073532, 3.68082056315], "rne": "0340078A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4814968311, 44.8948031813]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Souillac", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Louis Vicat", "position": [44.8948031813, 1.4814968311], "rne": "0460028F"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0709205526007, 43.2230826366]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "Tarbes", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marie Curie", "position": [43.2230826366, 0.0709205526007], "rne": "0650026A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.44015057728, 43.6086892744]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2018", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Saint Sernin", "position": [43.6086892744, 1.44015057728], "rne": "0310041B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.42869981778, 43.6295562041]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Roland Garros", "position": [43.6295562041, 1.42869981778], "rne": "0310052N"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.44048705862, 43.6033277439]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Pierre de Fermat", "position": [43.6033277439, 1.44048705862], "rne": "0310036W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.46277984944, 43.6382628187]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2019", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Raymond N\u00e2ves", "position": [43.6382628187, 1.46277984944], "rne": "0310040A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.43390012746, 43.6135292772]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel H\u00e9l\u00e8ne Boucher", "position": [43.6135292772, 1.43390012746], "rne": "0310057U"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.42613974897, 43.573407691]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Joseph Galli\u00e9ni", "position": [43.573407691, 1.42613974897], "rne": "0312759F"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.44048705862, 43.6033277439]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Pierre de Fermat", "position": [43.6033277439, 1.44048705862], "rne": "0310036W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.44015057728, 43.6086892744]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Saint Sernin", "position": [43.6086892744, 1.44015057728], "rne": "0310041B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.44051019496, 43.6393360744]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Urbain Vitry", "position": [43.6393360744, 1.44051019496], "rne": "0310053P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.39778022284, 43.5854129782]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Rive Gauche", "position": [43.5854129782, 1.39778022284], "rne": "0311323V"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.31268051419, 43.5766897088]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Tournefeuille", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Marie Louise Dissard Fran\u00e7oise", "position": [43.5766897088, 1.31268051419], "rne": "0312746S"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.42207491544, 44.0162171007]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2017", "localite": "Uz\u00e8s", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Charles Gide", "position": [44.0162171007, 4.42207491544], "rne": "0300046M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.4210093918, 44.0141048041]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Uz\u00e8s", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Georges Guynemer", "position": [44.0141048041, 4.4210093918], "rne": "0300047N"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.896530489756, 44.1136116201]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Valence", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Baylet", "position": [44.1136116201, 0.896530489756], "rne": "0820899G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.056319712331, 43.3887579296]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Vic-en-Bigorre", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Pierre Mend\u00e8s France", "position": [43.3887579296, 0.056319712331], "rne": "0650038N"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.025009, 44.352189]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Villefranche-de-Rouergue", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole Epla de Villefranche de Rouergue", "position": [44.352189, 2.025009], "rne": "0120621K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.02161937065, 44.3528913762]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Villefranche-de-Rouergue", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole de Villefranche de Rouergue", "position": [44.3528913762, 2.02161937065], "rne": "0120621K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.89186960559, 42.5438599342]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Villelongue-dels-Monts", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Alfred Sauvy", "position": [42.5438599342, 2.89186960559], "rne": "0660026V"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.79051993015, 43.9809793592]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2019", "localite": "Villeneuve-l\u00e8s-Avignon", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Vilar", "position": [43.9809793592, 4.79051993015], "rne": "0301722J"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.15075998953, 43.9310426514]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Albi", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique des M\u00e9tiers Louis Rascol", "position": [43.9310426514, 2.15075998953], "rne": "0810004P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.15075998953, 43.9310426514]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Albi", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Louis Rascol", "position": [43.9310426514, 2.15075998953], "rne": "0810004P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.16069961044, 43.9191566269]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "Albi", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Bellevue", "position": [43.9191566269, 2.16069961044], "rne": "0810005R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.15076012534, 43.9305314487]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Albi", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Louis Rascol", "position": [43.9305314487, 2.15076012534], "rne": "0810046K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.14718960529, 43.9302066348]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Albi", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Lap\u00e9rouse", "position": [43.9302066348, 2.14718960529], "rne": "0810006S"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.07498948252, 44.1300769158]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Al\u00e8s", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Jean Baptiste Dumas", "position": [44.1300769158, 4.07498948252], "rne": "0300002P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.07498948252, 44.1300769158]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Al\u00e8s", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Jean Baptiste Dumas", "position": [44.1300769158, 4.07498948252], "rne": "0300002P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.00579015568, 42.5655105974]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Argel\u00e8s-sur-Mer", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Christian Bourquin", "position": [42.5655105974, 3.00579015568], "rne": "0660924W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.24173950773, 44.5299398368]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Aubin", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel du B\u00e2timent", "position": [44.5299398368, 2.24173950773], "rne": "0120096P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.577750488662, 43.6538282674]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2017", "localite": "Auch", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pardailhan", "position": [43.6538282674, 0.577750488662], "rne": "0320002D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.590330176526, 43.6306132611]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Auch", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Le Garros", "position": [43.6306132611, 0.590330176526], "rne": "0320067Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.578259928462, 43.6535380428]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2019", "localite": "Auch", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Pardailhan", "position": [43.6535380428, 0.578259928462], "rne": "0320040V"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.577750488662, 43.6538282674]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2021", "localite": "Auch", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Pardailhan", "position": [43.6538282674, 0.577750488662], "rne": "0320002D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.153259933438, 43.0630529023]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Bagn\u00e8res-de-Bigorre", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Victor Duruy", "position": [43.0630529023, 0.153259933438], "rne": "0650005C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.59861954062, 42.7921570493]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Bagn\u00e8res-de-Luchon", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Edmond Rostand des M\u00e9tiers du Bois", "position": [42.7921570493, 0.59861954062], "rne": "0311334G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.64080001489, 43.8122209821]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Beaucaire", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Paul Langevin", "position": [43.8122209821, 4.64080001489], "rne": "0300011Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.64080001489, 43.8122209821]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Beaucaire", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Paul Langevin", "position": [43.8122209821, 4.64080001489], "rne": "0300011Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.1544003622, 43.6104634486]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "B\u00e9darieux", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Ferdinand Fabre", "position": [43.6104634486, 3.1544003622], "rne": "0340005W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.16733957514, 43.6108716864]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "B\u00e9darieux", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Fernand L\u00e9ger", "position": [43.6108716864, 3.16733957514], "rne": "0340006X"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.20965056774, 43.3433939023]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "B\u00e9ziers", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri IV", "position": [43.3433939023, 3.20965056774], "rne": "0340009A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.20965056774, 43.3433939023]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "B\u00e9ziers", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Henri IV", "position": [43.3433939023, 3.20965056774], "rne": "0340009A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.45505007392, 44.4635432062]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Cahors", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Gaston Monnerville", "position": [44.4635432062, 1.45505007392], "rne": "0460493L"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.34109986391, 43.2280069456]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Carcassonne", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Charles Cros", "position": [43.2280069456, 2.34109986391], "rne": "0110823K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.34610956966, 43.2223162974]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Carcassonne", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Paul Sabatier", "position": [43.2223162974, 2.34610956966], "rne": "0110004V"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3549407165561864, 43.19726073310008]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Carcassonne", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole Charlemagne", "position": [43.19726073310008, 2.3549407165561864], "rne": "0110669T"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.34610956966, 43.2223162974]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Carcassonne", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Paul Sabatier", "position": [43.2223162974, 2.34610956966], "rne": "0110004V"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.35494025455, 43.1973021491]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Carcassonne", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole de Carcassonne", "position": [43.1973021491, 2.35494025455], "rne": "0110669T"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.14076962798, 44.049078435]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Carmaux", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Jaur\u00e8s", "position": [44.049078435, 2.14076962798], "rne": "0810012Y"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.14076962798, 44.049078435]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Carmaux", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Jaur\u00e8s", "position": [44.049078435, 2.14076962798], "rne": "0810012Y"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4846115112304688, 43.535064697265625]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Castanet-Tolosan", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Legta de Toulouse Auzeville", "position": [43.535064697265625, 1.4846115112304688], "rne": "0311262D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.48619945494, 43.5334240657]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Castanet-Tolosan", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole de Toulouse", "position": [43.5334240657, 1.48619945494], "rne": "0311262D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.94886950416, 43.3173394011]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Castelnaudary", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Germaine Tillion", "position": [43.3173394011, 1.94886950416], "rne": "0110012D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.91989057062, 43.6489487886]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Castelnau-le-Lez", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Georges Pompidou", "position": [43.6489487886, 3.91989057062], "rne": "0341921D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.89955954828, 43.6306171329]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Castelnau-le-Lez", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel de Castelnau Le Lez", "position": [43.6306171329, 3.89955954828], "rne": "0341001D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2347406107, 43.6024716659]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Castres", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Anne Veaute", "position": [43.6024716659, 2.2347406107], "rne": "0810018E"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.23629971146, 43.5959446493]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Castres", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Le Sidobre", "position": [43.5959446493, 2.23629971146], "rne": "0810016C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.75355995201, 42.4848304468]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "C\u00e9ret", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent D\u00e9odat de S\u00e9verac", "position": [42.4848304468, 2.75355995201], "rne": "0660004W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.43196950024, 43.6261906228]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2019", "localite": "Clermont-l'H\u00e9rault", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ren\u00e9 Gosse", "position": [43.6261906228, 3.43196950024], "rne": "0340023R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.30821054004, 43.6159163683]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Colomiers", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique International Victor Hugo", "position": [43.6159163683, 1.30821054004], "rne": "0312093G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.35074839365, 43.6096162379]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Colomiers", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel \u00c9ug\u00e8ne Montel", "position": [43.6096162379, 1.35074839365], "rne": "0311092U"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.61791016016, 42.9490109341]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Ferri\u00e8res-sur-Ari\u00e8ge", "departement": "009", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Jean Durroux", "position": [42.9490109341, 1.61791016016], "rne": "0090003E"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.0274603131, 44.6088987897]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Figeac", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique des M\u00e9tiers Champollion", "position": [44.6088987897, 2.0274603131], "rne": "0460010L"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.02732948373, 44.6082998232]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Figeac", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Champollion", "position": [44.6082998232, 2.02732948373], "rne": "0460032K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.6049297132, 42.9619671209]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Foix", "departement": "009", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Gabriel Faur\u00e9", "position": [42.9619671209, 1.6049297132], "rne": "0090002D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.04424977172, 42.5136521775]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Font-Romeu-Odeillo-Via", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e climatique Pierre de Coubertin", "position": [42.5136521775, 2.04424977172], "rne": "0660057D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.04424977172, 42.5136521775]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Font-Romeu-Odeillo-Via", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e climatique Pierre de Coubertin", "position": [42.5136521775, 2.04424977172], "rne": "0660057D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.40358949545, 43.8346592142]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Fronton", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Pierre Bourdieu", "position": [43.8346592142, 1.40358949545], "rne": "0312696M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.40358949545, 43.8346592142]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Fronton", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Pierre Bourdieu", "position": [43.8346592142, 1.40358949545], "rne": "0312696M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.583750202386, 43.0767218792]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Gourdan-Polignan", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Paul Mathou", "position": [43.0767218792, 0.583750202386], "rne": "0310017A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.99608948763, 43.7653960604]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Graulhet", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Docteur Cl\u00e9ment de Pemille", "position": [43.7653960604, 1.99608948763], "rne": "0810995S"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.386690372778, 43.1267811543]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "Lannemezan", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Michelet", "position": [43.1267811543, 0.386690372778], "rne": "0650012K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.93126992944, 43.5862763487]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Lattes", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Fran\u00e7ois Champollion", "position": [43.5862763487, 3.93126992944], "rne": "0341794R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.84102035978, 42.9210527456]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Lavelanet", "departement": "009", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Joseph Marie Jacquard", "position": [42.9210527456, 1.84102035978], "rne": "0090006H"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.60113045243, 43.9896196067]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Le Vigan", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Andr\u00e9 Chamson", "position": [43.9896196067, 3.60113045243], "rne": "0300052U"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.629310333132, 43.9309034481]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Lectoure", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Mar\u00e9chal Lannes", "position": [43.9309034481, 0.629310333132], "rne": "0320015T"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.75881965271, 43.1817404504]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent \u00c9rnest Ferroul", "position": [43.1817404504, 2.75881965271], "rne": "0111048E"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2194301731, 43.0508087482]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Limoux", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jacques Ruffi\u00e9", "position": [43.0508087482, 2.2194301731], "rne": "0110019L"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.08492003203, 43.6128620627]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "L'Isle-Jourdain", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Joseph Saverne", "position": [43.6128620627, 1.08492003203], "rne": "0320036R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.31485059789, 43.7309746362]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2021", "localite": "Lod\u00e8ve", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Joseph Vallot", "position": [43.7309746362, 3.31485059789], "rne": "0340028W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.0250796215339, 43.1069857495]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Lourdes", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique la Serre de Sarsan", "position": [43.1069857495, -0.0250796215339], "rne": "0650040R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.0250796215339, 43.1069857495]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Lourdes", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique la Serre de Sarsan", "position": [43.1069857495, -0.0250796215339], "rne": "0650040R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.12241051571, 43.6709371975]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Lunel", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Louis Feuillade", "position": [43.6709371975, 4.12241051571], "rne": "0340030Y"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.38351985365, 43.5045256663]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Mazamet", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel H\u00f4telier", "position": [43.5045256663, 2.38351985365], "rne": "0811144D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.38029004649, 43.502112181]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Mazamet", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Mar\u00e9chal Soult", "position": [43.502112181, 2.38029004649], "rne": "0810033W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.38351985365, 43.5045256663]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Mazamet", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel H\u00f4telier", "position": [43.5045256663, 2.38351985365], "rne": "0811144D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3807897578, 43.5018496145]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Mazamet", "departement": "081", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Marie Antoinette Riess", "position": [43.5018496145, 2.3807897578], "rne": "0811324Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.47927005964, 44.5249679469]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Mende", "departement": "048", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Emil", "position": [44.5249679469, 3.47927005964], "rne": "0480019K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.50813007903, 44.5211784702]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Mende", "departement": "048", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Chaptal", "position": [44.5211784702, 3.50813007903], "rne": "0480007X"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.40423046772, 43.5169094414]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Mirande", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Alain Fournier", "position": [43.5169094414, 0.40423046772], "rne": "0320023B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.40423046772, 43.5169094414]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Mirande", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Alain Fournier", "position": [43.5169094414, 0.40423046772], "rne": "0320023B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.40423046772, 43.5169094414]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Mirande", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Alain Fournier", "position": [43.5169094414, 0.40423046772], "rne": "0320023B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8827606137, 43.0858968979]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Mirepoix", "departement": "009", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent", "position": [43.0858968979, 1.8827606137], "rne": "0090013R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8827606137, 43.0858968979]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Mirepoix", "departement": "009", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Mirepoix", "position": [43.0858968979, 1.8827606137], "rne": "0090013R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.36793044107, 44.0147910643]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Montauban", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Bourdelle", "position": [44.0147910643, 1.36793044107], "rne": "0820021C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.36862009138, 44.014317048]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Montauban", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Bourdelle", "position": [44.014317048, 1.36862009138], "rne": "0820032P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.36793044107, 44.0147910643]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Montauban", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Bourdelle", "position": [44.0147910643, 1.36793044107], "rne": "0820021C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.31802044469, 44.0335398937]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Montauban", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e ens g\u00e9n\u00e9ral technologique professionnel agricole et Professionnel Agricole de Montauban", "position": [44.0335398937, 1.31802044469], "rne": "0820559M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.603439839323, 42.7919698714]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Montauban-de-Luchon", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel du Bois", "position": [42.7919698714, 0.603439839323], "rne": "0310006N"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.24858982809, 43.9615411327]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Montech", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Olympe de Gouges", "position": [43.9615411327, 1.24858982809], "rne": "0820917B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.56522950126, 44.1731024258]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Monteils", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Claude Nougaro", "position": [44.1731024258, 1.56522950126], "rne": "0820883P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.83093651783, 43.628708597]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2017", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Jean Monnet", "position": [43.628708597, 3.83093651783], "rne": "0341736C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.8479700774, 43.6117160758]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jules Guesde", "position": [43.6117160758, 3.8479700774], "rne": "0340040J"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.84160977179, 43.606075055]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Jules Ferry", "position": [43.606075055, 3.84160977179], "rne": "0340045P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.91206971476, 43.6049332853]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Georges Fr\u00eache", "position": [43.6049332853, 3.91206971476], "rne": "0342225J"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.83258051585, 43.6229146115]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Montpellier", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Lyc\u00e9e L\u00e9onard de Vinci", "position": [43.6229146115, 3.83258051585], "rne": "0341385W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.33068939434, 43.4542722924]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Muret", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Pierre d'Aragon", "position": [43.4542722924, 1.33068939434], "rne": "0310024H"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.991603, 43.15986]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Narbonne", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Narbonne", "position": [43.15986, 2.991603], "rne": "0110710M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.00219016219, 43.1775350538]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2019", "localite": "Narbonne", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Docteur Lacroix", "position": [43.1775350538, 3.00219016219], "rne": "0110022P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.00219016219, 43.1775350538]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2021", "localite": "Narbonne", "departement": "011", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Docteur Lacroix", "position": [43.1775350538, 3.00219016219], "rne": "0110022P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.33025974761, 43.8194463251]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Jules Raimu", "position": [43.8194463251, 4.33025974761], "rne": "0301270T"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.33706002093, 43.8267667577]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Voltaire", "position": [43.8267667577, 4.33706002093], "rne": "0301210C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.33025974761, 43.8194463251]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "N\u00eemes", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Jules Raimu", "position": [43.8194463251, 4.33025974761], "rne": "0301270T"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.0279502060966, 43.7541919005]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Nogaro", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers d'Artagnan\nd'Artagnan", "position": [43.7541919005, -0.0279502060966], "rne": "0320025D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.0279502060966, 43.7541919005]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Nogaro", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers d'Artagnan", "position": [43.7541919005, -0.0279502060966], "rne": "0320025D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.643413, 43.123536]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "Pamiers", "departement": "009", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole Epla de Pamiers", "position": [43.123536, 1.643413], "rne": "0090022A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.92661960371, 42.6966809866]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2017", "localite": "Perpignan", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Pablo Picasso", "position": [42.6966809866, 2.92661960371], "rne": "0660014G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.90618041918, 42.6773858181]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Perpignan", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel L\u00e9on Blum", "position": [42.6773858181, 2.90618041918], "rne": "0660520G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.90913006884, 42.6924472063]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Perpignan", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Lur\u00e7at", "position": [42.6924472063, 2.90913006884], "rne": "0660011D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.92661960371, 42.6966809866]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2018", "localite": "Perpignan", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Pablo Picasso", "position": [42.6966809866, 2.92661960371], "rne": "0660014G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.8860399788, 42.6947528759]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2019", "localite": "Perpignan", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Fran\u00e7ois Arago", "position": [42.6947528759, 2.8860399788], "rne": "0660010C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.90618041918, 42.6773858181]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Perpignan", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel L\u00e9on Blum", "position": [42.6773858181, 2.90618041918], "rne": "0660520G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.90618041918, 42.6773858181]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Perpignan", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel L\u00e9on Blum", "position": [42.6773858181, 2.90618041918], "rne": "0660520G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.417222, 43.456995]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "P\u00e9zenas", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel P\u00e9zenas", "position": [43.456995, 3.417222], "rne": "0341059S"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.417222, 43.456995]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "P\u00e9zenas", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel P\u00e9zenas", "position": [43.456995, 3.417222], "rne": "0341059S"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.41767006933, 43.4572682191]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "P\u00e9zenas", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Charles Alli\u00e8s", "position": [43.4572682191, 3.41767006933], "rne": "0340061G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.38849040142, 43.4776456418]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Pins-Justaret", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Pierre Vernant", "position": [43.4776456418, 1.38849040142], "rne": "0312744P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.41702969015, 42.6242604437]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2021", "localite": "Prades", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Charles Renouvier", "position": [42.6242604437, 2.41702969015], "rne": "0660021P"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.01188962995, 43.4560009798]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Revel", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique des M\u00e9tiers Vincent Auriol", "position": [43.4560009798, 2.01188962995], "rne": "0310028M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.00555736632, 43.4513534847]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Revel", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel des M\u00e9tiers d'Art du Bois", "position": [43.4513534847, 2.00555736632], "rne": "0310088C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.082816, 43.657837]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Riscle", "departement": "032", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Riscle", "position": [43.657837, -0.082816], "rne": "0320646D"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.871154, 42.76597]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Rivesaltes", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Rivesaltes", "position": [42.76597, 2.871154], "rne": "0660039J"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.850645, 43.957995]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Saint-Affrique", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Saint Affrique", "position": [43.957995, 2.850645], "rne": "0120938E"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.30294, 44.806931]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "departement": "048", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique agricole Fran\u00e7ois Rabelais Agricole Fran\u00e7ois Rabelais", "position": [44.806931, 3.30294], "rne": "0480514Y"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.27366945533, 44.8037071463]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Apcher", "departement": "048", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent des M\u00e9tiers Th\u00e9ophile Roussel", "position": [44.8037071463, 3.27366945533], "rne": "0480688M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.08262261102, 44.0931630254]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2017", "localite": "Saint-Christol-l\u00e8s-Al\u00e8s", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jacques Pr\u00e9vert", "position": [44.0931630254, 4.08262261102], "rne": "0301778V"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.08262261102, 44.0931630254]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2021", "localite": "Saint-Christol-l\u00e8s-Al\u00e8s", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jacques Pr\u00e9vert", "position": [44.0931630254, 4.08262261102], "rne": "0301778V"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.09161975514, 42.961643947]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "Saint-Girons", "departement": "009", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Aristide Berg\u00e8s", "position": [42.961643947, 1.09161975514], "rne": "0090019X"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.15048006925, 42.9775282923]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Saint-Girons", "departement": "009", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral du Couserans", "position": [42.9775282923, 1.15048006925], "rne": "0090018W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.09161975514, 42.961643947]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Saint-Girons", "departement": "009", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Aristide Berg\u00e8s", "position": [42.961643947, 1.09161975514], "rne": "0090019X"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.88580322928, 44.101103104]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Saint-Jean-du-Gard", "departement": "030", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Marie Curie", "position": [44.101103104, 3.88580322928], "rne": "0300041G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.76470974603, 43.4878553819]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Jacques Brel", "position": [43.4878553819, 2.76470974603], "rne": "0340069R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.76470974603, 43.4878553819]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Jacques Brel", "position": [43.4878553819, 2.76470974603], "rne": "0340069R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.57967041613, 43.2339129826]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Saverdun", "departement": "009", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Dr Philippe Tissie", "position": [43.2339129826, 1.57967041613], "rne": "0090024C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.57967041613, 43.2339129826]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Saverdun", "departement": "009", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Dr Philippe Tissie", "position": [43.2339129826, 1.57967041613], "rne": "0090024C"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.28458054667, 43.263181338]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "S\u00e9rignan", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Marc Bloch", "position": [43.263181338, 3.28458054667], "rne": "0342091N"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.66671052437, 43.3962447797]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2017", "localite": "S\u00e8te", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Ir\u00e8ne et Fr\u00e9d\u00e9ric Joliot Curie", "position": [43.3962447797, 3.66671052437], "rne": "0340076Y"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.69198953669, 43.4014167183]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2018", "localite": "S\u00e8te", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Paul Val\u00e9ry", "position": [43.4014167183, 3.69198953669], "rne": "0340075X"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.67449034588, 43.4233946459]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "S\u00e8te", "departement": "034", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e de la Mer Paul Bousquet", "position": [43.4233946459, 3.67449034588], "rne": "0341699M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.4706205193, 44.8954986436]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Souillac", "departement": "046", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel H\u00f4telier Quercy P\u00e9rigord", "position": [44.8954986436, 1.4706205193], "rne": "0460529A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.064369, 43.239429]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Tarbes", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Tarbes", "position": [43.239429, 0.064369], "rne": "0650138X"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.071970512389, 43.2337579174]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Tarbes", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Th\u00e9ophile Gautier", "position": [43.2337579174, 0.071970512389], "rne": "0650025Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.0645498361497, 43.2295156467]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Tarbes", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique des M\u00e9tiers Jean Dupuy", "position": [43.2295156467, 0.0645498361497], "rne": "0650027B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.071970512389, 43.2337579174]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Tarbes", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Th\u00e9ophile Gautier", "position": [43.2337579174, 0.071970512389], "rne": "0650025Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.937149, 42.645731]}, "properties": {"label": "3", "annee": "2019", "localite": "Th\u00e9za", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole F\u00e9d\u00e9rico Garcia Lorca", "position": [42.645731, 2.937149], "rne": "0660699B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.9373497084, 42.6455959599]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Th\u00e9za", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Agricole de Perpignan Th\u00e9za", "position": [42.6455959599, 2.9373497084], "rne": "0660699B"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.44316036526, 43.587369724]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Marcelin Berthelot", "position": [43.587369724, 1.44316036526], "rne": "0310039Z"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.44212044299, 43.6268191285]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Toulouse Lautrec", "position": [43.6268191285, 1.44212044299], "rne": "0311586F"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.42645980489, 43.5891404207]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent D\u00e9odat de S\u00e9verac", "position": [43.5891404207, 1.42645980489], "rne": "0310044E"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.45208006422, 43.5873901144]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Guynemer", "position": [43.5873901144, 1.45208006422], "rne": "0310051M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.45491966936, 43.6058953911]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2018", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Gabriel P\u00e9ri", "position": [43.6058953911, 1.45491966936], "rne": "0310056T"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.45208006422, 43.5873901144]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Guynemer", "position": [43.5873901144, 1.45208006422], "rne": "0310051M"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.39778022284, 43.5854129782]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Rive Gauche", "position": [43.5854129782, 1.39778022284], "rne": "0311323V"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.42869981778, 43.6295562041]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Roland Garros", "position": [43.6295562041, 1.42869981778], "rne": "0310052N"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.43390012746, 43.6135292772]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel H\u00e9l\u00e8ne Boucher", "position": [43.6135292772, 1.43390012746], "rne": "0310057U"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.41860012796, 43.5922462558]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Toulouse", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique des Ar\u00e8nes", "position": [43.5922462558, 1.41860012796], "rne": "0312267W"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.31268051419, 43.5766897088]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Tournefeuille", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Marie Louise Dissard Fran\u00e7oise", "position": [43.5766897088, 1.31268051419], "rne": "0312746S"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.896530489756, 44.1136116201]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2017", "localite": "Valence", "departement": "082", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent Jean Baylet", "position": [44.1136116201, 0.896530489756], "rne": "0820899G"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.056319712331, 43.3887579296]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Vic-en-Bigorre", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Pierre Mend\u00e8s France", "position": [43.3887579296, 0.056319712331], "rne": "0650035K"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.056319712331, 43.3887579296]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Vic-en-Bigorre", "departement": "065", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral Pierre Mend\u00e8s France", "position": [43.3887579296, 0.056319712331], "rne": "0650038N"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.72937996881, 43.4004629981]}, "properties": {"label": "2", "annee": "2021", "localite": "Villefranche-de-Lauragais", "departement": "031", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e polyvalent L\u00e9on Blum", "position": [43.4004629981, 1.72937996881], "rne": "0312915A"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.00269023412, 44.3506941408]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2019", "localite": "Villefranche-de-Rouergue", "departement": "012", "nom_etablissement": "\u00c9tablissement r\u00e9gional d'enseignement adapt\u00e9", "position": [44.3506941408, 2.00269023412], "rne": "0121178R"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.03704937648, 44.3546424798]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2021", "localite": "Villefranche-de-Rouergue", "departement": "012", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique Raymond Savignac", "position": [44.3546424798, 2.03704937648], "rne": "0120031U"}},{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.89186960559, 42.5438599342]}, "properties": {"label": "1", "annee": "2017", "localite": "Villelongue-dels-Monts", "departement": "066", "nom_etablissement": "Lyc\u00e9e professionnel Alfred Sauvy", "position": [42.5438599342, 2.89186960559], "rne": "0660026V"}}]}